共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

懶人包：共產黨喺政治上唔會對香港人讓步，基本成個香港政府都會保住，而香港警察將會成為今次運動最大犧牲品，公安全面進場，變相加強對香港箝制。

正文：
先講下對家各個團體嘅行動反映到嘅野。

媒體：最大紅媒東方日報，最近幾日不停狙擊黑警，好多人都覺得因為之前黑警搞尻東方記者，所以方丈小氣要還拖。但我想講，一個大集團嘅政治行動永遠係睇重利益，唔會係因為「唔忿氣」呢啲咁有娛樂性嘅理由。東方日報作為對廢老藍絲最有影響力嘅報章，你認為佢有冇考慮過自己狙擊黑警嘅行動，會引致好多原本撐警嘅藍絲廢老唔再撐警？你認為一份咁撚紅嘅報章，本身同共產黨有冇聯繫？你認為東方呢啲咁唔講職業操守嘅媒體，會唔會為咗一個員工嘅小事，而要連續狙擊黑警？好明顯，而家共產黨咁做，一方面想為抗爭者帶嚟娛樂，另一方面就係想製造假象比成個社會(包埋藍絲)，社會運動出現嘅徵結係黑警濫權，而唔係政府腐壞。

共產黨：最近流傳嘅秘密派武警落香港增援，以及大灣區警察計劃，明顯就係為咗取締黑警鋪嘅路。呢兩個月嚟，其實大家都清楚我地同黑警嘅武裝力量相當懸殊，而佢地用嘅武力亦不斷升級，根本唔會存在應付唔到示威者嘅情況。但如果情況係，黑警即將成為呢場運動嘅犧牲品，咁共產黨做緊嘅野就可以一石二鳥，一方面可以維穩香港，另一方面可以加強公安滲透香港，鞏固大灣區計劃。

政府：今日陳茂波都出埋嚟記招，政府一連幾日嘅行動都相當連貫，不斷強調今次社會運動對經濟嘅影響，重點打民生牌，對政治事開始避而不談。最明顯嘅成效係，為支持送中、反對不合作運動嘅立場提供合理性。

政界小丑何君堯：今日喺FB發功，甚至對女網友公然講「你自慰啦」。跟東方日報果PART同樣道理，一個政界公眾人物係會清楚自己講嘅野係有幾大影響力，大家千其唔可以當佢地傻當佢地笑料。喺今日何君堯突然發癲，同上述團隊嘅行為相當配合，合理推斷係受指使要將大家嘅焦點放喺鄉黑身上，為日後清算黑警鋪路。因為何君堯嘅垃圾言論，大家對鄉黑警仇恨可以加劇，當大家將所有怒火放哂喺佢地身上，而將來黑警黑社會受到清算嘅話，好多人連日嚟嘅憤怒就會得到釋放，再冇團火放喺抗爭身上，滿足於屆時成果。

【整合】
大家試下代入對家角度，其實佢如果唔想滿足「五大訴求」，但想呢場運動完其實只有三個方向：
1) 出現大台騎劫活動。
2) 拘捕所有抗爭主力。
3) 令抗爭者自己收手。
今次嘅活動一直以嚟都冇大台，大家都好清楚要為咗捍衛香港而出嚟，自覺一日未滿足到「五大訴求」，都會繼續抗爭，而對家都好清楚我地嘅諗法，但矛盾之處在於，佢唔會滿足「五大訴求」，但想中短期內拘捕所有抗爭主力等運動終結亦好有難度，因此只可以作出階段性讓步。

諗番東方日報嘅行動，一方面為廣大抗爭者提供笑料，一方面為等藍絲都唔再撐警；一直以嚟嘅鄉黑問題，加上何君堯最近嘅言論令大家又想恥笑佢又好嬲，其實就係要牽動大家嘅情緒。參考社會心理學，人會對越影響情緒嘅事有越深刻嘅記憶。而家對家嘅行動，明顯就係想牽動我地對於黑警嘅情緒，等我地將所有精力投放落去。即使推斷共產黨之後想藉清算黑警嚟瓦解抗爭亦相當合理，因為：
1) 大家已經或多或少將抗爭首要目標放喺黑警身上。因此，清算黑警 –> 大家收貨，散水。
2) 政府行動已經開始淡出抗爭焦點，喺外國嘅角度，而家香港嘅抗爭已經唔係反送中，而係人民對抗濫權執法人員。因此，清算黑警 –> 外國難以再以人道立場介入香港問題。
3) 配合流傳緊嘅武警支援及大灣區警察計劃，清算黑警對共產黨嚟講其實唔係讓步，反而仲係以退為進。因此，清算黑警 –> 公安全面進場，加強對香港箝制。

因此，我唔係想話叫大家唔好中計唔好屌黑警，係想大家花少少時間諗下自己由六月九號開始點解要出嚟，諗下點解五大訴求缺一不可。有句話我覺得好啱，「頭腦要冷靜，心要熱」，我地唔可以比情緒領導我地嘅理智，時刻保持獨立思考。可能你會覺得我上面講嘅野都係廢話，過份推論，但撫心自問，而家我地呢場抗爭係咪開始出現失焦嘅情況？我地集中番「五大訴求」，無論點樣都唔會係錯。黑警係要屌，但同時我地做文宣嘅時候唔可以忘記幕後黑手——政府，將呢個抗爭重回政治身上。多謝你睇到最後，各位手足要記住我地最後嘅目標——

光復香港，
時代革命。

希望大家見到幫手推一推。

推

我都唔覺會因為一個記者搞到態度轉成咁

五大訴求
缺一不可

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

五大訴求 缺一不可

係，希望大家唔好淨係覺得東方好搞笑，其實成件事好恐怖

依幾日見到東方都覺得好詭異

well said

push

講得好好 好清晰

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

真心岩，唔好將個focus 放左落黑警度，而係焦點放返係五大訴求，9月再搞大罷工，10月1日國慶當然就要好好慶祝一番啦！！！

所以我覺得，其實大家唔好再拎東方嚟講笑，好明顯帶緊風向，同埋都廢事成場抗爭會膠化

全中

都幾同意

再加埋警察記者會做遮醜布
將焦點射哂落去

推
我地未贏唔好打飛機！

Push

我無野講

我唔撚想再見到恥笑post上熱門
愈多一個愈代表輸
比番啲六七月嘅火出黎啦

我幫你推 推論正確

多謝哂，打咗好耐，唔求多正評，只求多啲手足睇到

推
不過何君堯發癲並唔係呢一兩日嘅事
只不過係變本加厲咁癲啫

拒絕任何膠化，拒絕大台

推！

光復香港，
時代革命。

分析得好好 推

我認為 貫徹始終 回歸初心
爭取到更大量支持
其實我覺得 一個300萬左右嘅大遊行
柒婆可能真係會縮 唔係單單因爲人數
而係因為持續兩個月嘅活動 人數有多
無減 會令政權動搖

同意樓主講既野
但東方個part大家真係諗多左

利申：員工

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求⋯

今次無得輸呀！！

any detail？

pish

將焦點放番林奠
佢話我哋係冇角色既垃圾

要搞番場「垃圾」遊行

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

基本同意
一直最重要果樣都係雙普選
真係要將重點排返好
唔好直接講五大訴求全部都一樣重要
要明確指出雙普選哩一樣我地應該享有既權利一直都被剝削左
宜家就算獨立調查都唔會滿足到我地

好文要推

help push

其實留意埋後面幾頁啲報導
你會發現佢依然係紅底
睇埋社評就知呢條腸粉報
表面私怨L 內裏極惡毒

好撚重要

值得參考

就係要多d依d post

推，永遠要最壞的角度思考

喺而家嘅情況，我寧願同佢焦土，都唔想淨係得獨立調查委員會

至強分析！
推！

五大訴求

純粹護短同好撚小氣
今日成層笑到停唔到

pish lah 要

訓前一推

呢個真！

又好似有道理

對準政權

push 高質

pish 大家齊反醒

推！！

好多人仲自high點解東方喪屌jing cha，不如樓主講下大家可以點。
我覺得，應該盡快歸位，例如機場接機。
短期應該要再有一場大型遊行重振大家士氣？

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

紀念日戰術

總之戀想分散我地注意力

推

推呀真係勿忘初衷啊！

Puah

至於黑警，我知道你地有mon post。我唔會咁天真希望你地會企番喺人民果邊，只想你地繼續做狗，然後比人當condom咁遺棄

有用，推！推呀！

推 五大訴求 缺一不可

所有行動都唔可以失焦，行動要對準腐敗既港共傀儡政權，口號要叫中eg.反送中、只要撤回，不撤不散等。任何時候都要記住警察只係磨心，我哋要打倒既係佢哋背後既大boss

高質分析 推

呢樣真，魚革時有記者被打被噴，方向都唔敢屌黑警。

政府想轉移焦點落黑警度
但係黑警要清算 政府都要

阻一阻大家

巴打影張證黎睇下

東方呢排真係好鬼，幫推

除左何妖嗰段，其他都同意。
對準政權，我地仲未贏架！

五 大 訴 求 缺 一 不 可

勿 忘 初 衷 光 復 香 港

理性！推！

冇上面嘅腐壞政權放任，班毅進仔點會咁放肆

值得睇睇

要對準既係政權
班狗只係condom

push push push push

其實係
如果成立獨立調查d人就散水咁真係仆街
但我都相信大家好清楚知道件事唔會咁就完

獨立開個post講多小小ok?最好有埋員工證明
幫手叫醒d手足

五大訴求 決一不可

瞓醒繼續推

五大訴求，決一不可！

政府想用黑警做替罪羊(獨立調查委員會)，加冷處理抗爭者。
再用盡一切手段分化民眾。

之前都有回過啲post 講過，今次香港輸撚咗之後香港警察都會被拼入大灣區，甚至有啲警察公安互換計劃之類洗鳩佢地血，好似西藏咁高級少少嘅職位本地人唔會有得做，傻閪黑警射化學武器射得咁開心，個濕鳩腦諗多少少都唔肯，係都要攬炒

同意樓主所講
仲未贏唔可以鬆懈
推比多d人睇！！！

pish,good post

需加强文宣話俾大家聽送中條例並無撤回
大家勿忘69初心

set deadline好有意義，係同緊全香港人講「拿，我比咗時間佢做嘢啦，宜家係佢逼我搞大佢咋」等嘅期間和理非全面進場，文宣亦能更有效對大眾輸出理念、行動目的。假如最後政府冇理deadline，咁勇武攞正牌想點玩就點玩啦

其實點解大家放棄左deadline?

五大訴求，缺一不可

我地已經無野可以輸。

聽完你咁講一講，近幾次大型遊行都會有啲人去印一張「看中國」嘅海報。而近幾次嘅海報都係話停止暴力，總之就係圍繞警察

我唔係話有呢啲咁嘅宣傳海報唔好，但係好似真係偏向左警察果一方面

點睇

大家唔好忘記香港人呢兩個月犧牲咗幾多野

好重要好重要
黎緊真係好影響事態發展

結論 : 和理非+左膠又大鑊全勝

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推推推推

認同，推。

大力推

定係「說中國」

啱!
英雄所見樂瞳!!!
制造黑警，鄉黑，福獨，鄉黑鈎結，就係想轉移視線，你哋班汪汪同鄉黑變硬condom仔

政府腐敗無能 先搞出咁多問題 只有雙普選 才能解決

推！我地要睇清形勢

見到幫手推一推

有道理

推 對準政權

義士不是comdam

講得好

推上去

同意 個focus唔應該去咗黑警度

up

我都覺得東方有陰謀
一開始諗會唔會想膠化成件事

你既講法都啱

亦都可以話上面已經控制唔到同埋唔敢控制班警察，因為上面好清楚當警察唔再幫佢哋擋eg.罷工、只守不攻、拒絕執行拘捕命令等，咁港共傀儡政權就要自己食翻所有指控

推下

推呀

支持你講得好

推爆佢老母

Like 下post

分析得唔錯，推阿!

呢個巴打頭腦幾清醒

好文 推

分析有道理 集中五大訴求

支持

五大訴求 缺一不可！

唉 其實我地係咪應該整下 臨時立會會議之類呢?

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

o

推 大家要緊記返五大訴求
狗係要屌 但目標要跟返

共產黨係每一分每一秒都諗緊點分化我地
唔好相信佢會讓步，或者認錯投降
黨國機器唱反調只係因為上面落order
黑警就算清算左，極權政府仍然可以搞死我地
退一步，政府無左，黑警離清算日子仍不遠
所以點都記得五大訴求缺一不可
仲有，唔要監控燈柱、唔要信用系統、唔要明日大嶼

光復香港
時代革命

就是
大家都知係政治問題
解決左黑警政治問題仍然存在

推
明明係林鄭問題而家射晒落班狗到

幫你推

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

雖然我唔相信，香港人會失焦，不過你講呃嘢唔係無道理
五大訴求，缺一不可
9/8-11/8和你飛

同意
光復香港，時代革命！

又講大台騎劫，不推文回覆

英雄所見樂瞳
要時刻聚焦中共先得
要繼續去做激嬲中共既行為

包括向內文宣、拆蟈旗、搞中資

Democracy Now!!!!!

推
我地要時刻保持清醒

幫推，正經野重要野

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

Be humble

完全同意!

我冇野講

Pish

香港人加油

五大訴求 缺一不可

［整合］明天活動多姿多彩，請踴躍支持

當你行哂全港大冷當休息

都盡量減少係活動失去既勇者

69 71 我諗差唔多可以有下一次

唔好比仇恨蒙蔽眼睛，推

我都係類似諗法
但大部分人民不能將共黨既行為作整體分析及接受

將每件事分開來諗就得一個結果：安定

政府完全掌控話事權，禁民間記者會

直接用釋法實現反分裂國家法這條莫須有罪名，完

制造黑警，鄉黑，福獨，鄉黑鈎結，就係想轉移視線，你哋班汪汪同鄉黑變硬condom仔[/b]

點解like 唔到

我地要贏呀

推
請唔好再膠化
做正經嘢
文宣嘅文宣
勇武嘅勇武

好清晰

講得好，極高質。

推 要對準政權
還政於民 我要真普選!

再推

都係你心水清

" 梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。"

我同意

推 對準目標各位

警察只係走狗爛頭卒
雙普選或者港獨先係目標主菜

五大訴求

黑警同政府 2個都要清算!

我都覺得好奇怪
東方冇理由為咗區區一個女記者就冇啦啦狙擊黑警
樓主推斷都幾合理

好多人尤其前線好憎黑警呢個係正常嘅，但敵人始終係個政府同背後嘅大佬，到左一個對共產黨最有利嘅時候，黑警就會變condom

同意，無論係白粉報定係何妖，佢地做嘅嘢一定有政治考量，唔係單純提供笑話一則/特登俾位我地入

good post pish

推!!!

同意

一直以嚟我哋係團結行到今日，五大訴求亦都係同我哋的團結一樣，不可分割。缺一不可。
大家撐住， 美國的軟硬助攻都即將來臨。

清晰 點醒好多人包括我

幫推

五大訴求先係最重要一環!

不徹不散

點醒咗我

推！
要文宣出去！

仲要搞到啲藍絲玻璃心
老細都係睇錢同私怨至尚
好明顯佢知班狗係condom先屌得咁用力

都係用緊打擊雨傘嘅時候嘅策略：
明顯好多人開始覺得精神疲勞，拖拖下民意就想散水
好多人都開始對警暴濫權習慣麻木
用啲19記者會轉移視線
利用部分人嘅焦躁，另一部分人嘅疲累，成功分化運動節奏，最終因內鬥散水

分析得好好 推 一定要睇

唔好再俾人轉移視線

香港黑警真係做左 condom 仔

Agger5大訴求缺一不可

無錯 五大訴求 缺一不可

光復香港
時代革命

寫得幾好

大家唔該都反思下

香港加油

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

分析得非常好
希望香港人作為全世界IQ最高，可以團結咁從大局角度持續抗爭落去。唔好俾情緒帶動中咗敵人圈套。認清敵人，揸緊經濟籌碼，香港加油。

推
一定要繼續有集會，焦點集中。
捱到十月一號！！！
機場好撚重要！！！
嚟緊去多啲機場啊！！！

有D料到

其實係
個問題係政府到 政府唔回應
市民先上街 黑警先出黎
而家鬧黑警多咗 原本上街既理由模糊咗
本來笑下係輕鬆下 但耐咗就係問題
跟住 就無跟住
因為大家都係教育營

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

佳文共賞
對準仆街政府

好有道理
呢個係長期抗爭

有用post就pish

最近真係多左好多膠化/撚狗活動， 需然明白大家要苦中作樂， 但係咁樣真係好容易失焦， 最慘係有手足因為咁而送頭

黑警係政府一部分 （吊返轉都得）

要逼政府解除最後一條防線 對抗黑警係必然

唔錯推

好認同，特別係東方日報，真係唔會因爲前線記者出事要改方向架，望下大公報，佢哋架前線無俾狗咬過咩，咪一樣係咁

光復香港 時代革命

恥笑POST 其實儀討論價值，由佢沉就得
要推一推正經POST

其實講得岩，話乜鬼政治人物搞D ON9 笑料俾人恥笑，其實個個有晒後台教佢特登玩膠，分散注意力

你估人地做到咁高位，真係咁死蠢咩

冇大台先有創新，中國今時今日個台夠大，咪都係只識跟風去偷去抄，唔好有大台，唔好信大台，信自己既智慧，判斷

真普選!!!

推
Btw真係唔好再係遊行/集會係咁講香港人加油，根本傳達唔到d咩野

各位手足，我哋要嘅係主菜!!!
五大訴求，決一不可!!!
果啲乜鳩甜品袋住仙統統唔要!!!
唔好俾白粉報轉移視線!!!

長期推post

推
緊記五大訴求!

黑警一入絕路只可以加入我地
唔好比佢停

係，見到方丈咁樣，好笑之餘笑笑下由心底寒到落腳指尾

要小心啊！！

9月10月大把野睇

推
一定要繼續有集會，焦點集中。
五大訴求！！！
捱到十月一號！！！
十月一號國慶都要諗個活動搞大佢！！！
同埋機場好撚重要！！！
嚟緊去多啲機場啊！！！

要講監控燈柱呀屌

老實講
由林鄭下訪社區果日開始
政府開始轉守為攻
潛水到咁上下 等社會氣氛緩和
再出番黎 直接收哂你地皮
（加埋連日黎記者會 下星期二又開番例行會）
警察方面又轉左劉業成
今日睇黃大仙明顯處理溫和左

所以大家切密掉以輕心
齊齊諗下下一步
加油！！

PS個人意見

講得好撚好 分析清晰 道理分明 仲有懶人highlight令人易明 抵讚

推推推推推推推推推推

#bark#husky

一定推！

真係要警醒下大家

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

agreeeeeeeee 要將個focus 擺返落政府到

PUSH

藍絲係連東方都影響唔到，某程度上堅定過黃絲

好同意，所有政府嘅仆街野，好似街柱，身份證，醫管局，應該要keep住做文宣講

巴打睇得清

心水好清
同埋呢家現實係
所有人呢幾日都好開心

係囉屌 呢幾日好詭異
林鄭出黎仲要好風騷咁好似個運動唔關佢事
明明係佢政治失誤
警察唔怕比你仇視 最好用黎拉仇恨值
黃大仙又拉左人啦 燒衣紙都拉

要贏呀香港人
對準政權
五大訴求 缺一不可

推返野先

要貼連儂牆spread 出去

其實係時候要對準返政權(直接對準)
黑警玩得太耐 警民衝突又係玩得太耐
開始無新意 好多唔係連登仔的人已經開始麻木 對無成果抗爭開始覺得煩厭
而且無新的助燃劑

而且777將個焦點想放係經濟危機 順便屈埋其他手足係經濟下降的黑手
明顯係淡化五大訴求 令自己政治上返生

從來都難理解點解要不斷圍警察，其實應該提升力度，直接包圍高官同建制，先係首要，不應該俾高官建制企喺警察後面

呢個真係要留名

好文一推再推，要更多人睇到

推推

推 樓豬有道理 正視聽

絕對係，點會轉得咁快。撞幾下成個集團同狗對抗？

黑警照屌，但五大訴求不能少

自從85之後 成個氣氛都懂怪地

推推推

分析得太好了！大家真係要開始三思，運動ge成功與否係呢一刻ge決定好重要

最叻spin走啲焦點

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

幾sure 黑警變condom

好有道理

push 1

完美歸納！

高手

push 2

push 3

認真覺得應該燒黨旗

大台不代表我

好同意！

push 4

有道理，推

push 5

高質分析

幾有道理

push 6

佢提早開行會都好，日日去行會追擊，搵番個目標

推!!!!

push 7

「頭腦要冷靜，心要熱」
精警

巴打講得好

push 8

分析得唔錯
但係諗真d都係支共嘅老技倆
統戰
敵人的敵人即是朋友
將矛頭指向黑警 忽視五大訴求

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

push 9

文宣落區一停，我哋就會重滔雨革覆轍，打輿論戰唔可以停，更何況太多人睇白粉同屍屍低低B!!!

push 10

5大訴求！
缺一不可！

我想講，做開新聞會知，東方立場不定，雖然佢係藍絲報，但如果有人唔小心得罪東方老細，就算幾藍幾紅都照插，仲有，最恐怖東方個樣個樣野係，你係唔會知點樣得罪老細，所以樓主講東方個位都幾牽強

利申：新聞小intern一名

好強既分析

如果和理非行動 5大訴求 一直到9月尾
會唔會有勝算？

推
一直都覺得呢排失左重心

講撚左，推

頭腦清醒！好值得謹記同學習！

共產黨真係好西利
我地比人滲透緊都唔知
我剩係知呢幾日好開心

但開心得好古怪

又或者我地應該推到比黑警自已諗諗自已的立場....
mon post 的黑警自已睇路呀

我地令連登做番正常討論區好冇
如果呢個巴打講嘅野冇錯 我地除左保持熱情 對準訴求 實質仲可以做啲咩

認真 我未攰 相信好多手足都係

好撚高質
大家真係要慢慢睇同思考下
唔好快趣碌走

但係巴打有無啲咩ideas可以解決而家嘅困局？

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

泛民點樣分化我地？

非常合理

推
呢排真係越嚟越擔心

而家中共就係想黑警承受哂所有後果
蹲得越低跳得越高

我覺得現階段要守住輿論支持
勇武開始到一個臨界點令人反感
可以見到政府食住個勢 打輿論戰
林奠又落區 又搵商家佬講經濟影響
嚟緊黑警應該會克制 隨之而來係黑社會做嘢

下個回合係和理非爭取民意同保持升溫
機場集會＋還富於民不合作運動＋民間記者會＋三罷
可以大大爭取民意支持
目前最需要等美國民主法同新一輪關稅
越拖得耐 商界同美國就會向政府施壓
而且可以阻止中國回血

屌 呢幾日最高質既反省post

諗過係咪伏 覺得佢會話要推唔知咩抒困措施，但我地阻住佢開行會，講返令市民受損嗰啲廢話

其實東方真係可以因為私怨而日日做鳩黑警
你睇下因航就知 咬到今日都未放
再睇下之前消防 郵政 咬咗幾耐？

大家自己分析岩唔岩
人手推po比大家見到

黑警從來都係五大訴求之一，五個都咁重要，唔應該一個獨大，其他收埋。不論和理非定勇武都應該各有各做，從來無衝突。我相信大家對大台嘅判斷，唔會盲目令呢場抗爭膠化。另一方面，我亦清楚勇武嘅憤怒，我地可以主動反擊，但係唔可以盲目衝動。黑警要清算，政府嘅高官都要記得清算。

再一次重申: 兄弟爬山，名自努力。沒有大台，人人自主。五大訴求，缺一不可。

光復香港，時代革命!

推
其實依家都有共識要實現5大訴求先會停手，而政府一路拖，就睇吓係中共唔掂定香港人退讓先
但我好肯定，即使佢有獨立調查委員會，我都係唔會收貨，因為5大訴求，缺一不可
香港人只要唔好放棄，保持清醒同有相關行動，一齊同中共鬥長命，就一定會成功!

少年你太天真。jpg

👍

開心得好擔心
都係苦著應戰吧

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,613/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 01:30）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

痴線 一石三鳥 公安replace黑警 清洗鄉黑 市民收貨

高質
堅持目標
就算清算黑狗都唔讓步
五大訴求

屌....

好老實講，淨係本土經濟重創，美國全面制裁持續，對中國都好大影響，單純延長抗爭壽命已經相當有用

多謝你嘅分析

我地下一步可以點樣

我都覺得好灰

Pish
係時候醒醒喇

高質 要推 對準政權

同埋警方係唔敢得罪東方，先前唔知咩事警察要入東方做野，但東方唔比佢地入，成班狗就保安攔曬係出邊，班狗er都唔敢er下

Told by 一位東方前員工

提一提，東方又好似呢期言論有好多問題。唔係所謂小氣咁簡單。

近日真係過份仇警
要嬲要屌，屌埋政府

一定要記得！
五大訴求！
缺一不可

正皮正皮
好耐無見依喲分析post 得咁有pt

要人手置頂 俾多d 手足睇到 諗一諗

文宣，街站，連儂， 決一不可!!!

好清晰
等聽朝啲135毛散再水就繼續推

仲有
對無人大街推進 一樣係有意圖
唔明點解會有人覺得好笑

如果gear入面全部都係公安 解放軍
對無人大街推進係為咗演練
仲會唔會有人笑得出

東方嘅轉軚太突然，好鬼。
似鋪定路慢慢連淺藍絲都唔鍾意黑警（而唔係政權），跟住製造啲引爆點令不論咩人都覺得黑警無得走一定要被徹查（唔一定要開獨立委員會，可能係直接律政司告都得），分分鐘係殺咗普通市民之類。
今日無啦啦又插個副署長落嚟又係好奇怪，唔知計劃緊啲咩。
雖然有啲陰謀論，但鋪定路搵黑警做替死鬼都好多人諗過，不過知還知，點樣實行就真係無咁易估到。

五大訴求 缺一不可
更何況我地一個都冇成功！
恥笑post係好 不過正事要緊！
如果今次我地失敗左 就大陸見啦
到時香港人就唔駛再講咩民主咩自由啦

光復香港 時代革命

五大訴求！缺一不可！

五大訴求，缺一不可

追究黑警濫權其實只係其中之一，大家要堅持初心，千祈唔可以袋住先，黑警玩完唔代表政府作出任何改變

你點睇佢死都唔撤回？

好中

我認同你嘅講法
最近嘅集會遊行，大家d口號好少提及反送中，可唔可以重申集中5大訴求
另外...唔好成日喊香港人加油呢句啦好嗎.....仲要大聲過喊5大訴求
要喊就喊
1）撤回逃犯條例
2）撤回暴動定性
3）成立獨立調查委員會
4）撤銷所有抗爭者控罪
5）立即實行雙普選

LM

高質幫推

正視聽 推

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

俾多啲人睇到

抱歉，雖然你嘅留言我係笑咗，但我懷疑你都係帶風向

Set deadline 做返主動迫回應

Push. 有腦分析

玩多十年 黑驚高層全部係北佬

因為佢冇回應過個問題，所以有咁多香港人好憤怒，所以我覺得佢派咩都冇用（藍絲唔包在內）

手動置頂

光復香港, 時代革命

高質，推

堆， 聚焦五大訴求！

去

好清晰！

唔好比對家spin去警察問題

根本成個政權腐爛

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可 推到攬炒

求見解

講到中央果part仍然深紅

呢個真，因為啱啱喺餐廳睇到tvb，有外國遊客話香港示威者係抗議警察，陰謀論少少諗，如果呢一段係tvb特登keep住無剪，咁巴打講嘅嘢好make sense

五大訴求 缺一不可
政府有機會用 獨立調查委員會黎降溫
但係記得 我地最終目標係雙普選
無雙普選 宜家發生事只會不斷上演
我地要將運動既方向除左focus係警黑之外
亦都要令更多人支持雙普選
另外要用文宣對抗返林鄭月娥今日講既經濟論

玩膠個啲 停一停啦
唔好過份放鬆

推，黑警要清算，但一定唔可以忘記五大訴求！！

轉模式，全力擺買、提現金

推 真心希望可以警惕番 將黑警同政權掛勾 對準番五大訴求 呢個焦點

員工又點？
員工講一定真咩？
仲要係紅底報，不了。

個五環一定要用
其實我唔覺得搞掂黑警就會完
因為冇警力阻止
我地就更加可以做到更進取嘅嘢
好似成立臨時議會都未做
我對香港人堅守五大訴求有信心

好撚有道理

推，大家睇下樓主既分析，好好消化一下。

好文共賞

推 多謝

鄉黑同警察都係同一系派，要俾公安進場一定要清哂佢地

幫推，唔可比幫杏加橙帶風向，五大訴求，缺一不可

東方不嬲屌開政府 只係唔會屌中共
留意多啲東方先下結論啦

如面對惡意post請善用不推文回覆！

要警察對政治問題負責，要警察做替死鬼

咁樣就可以明正言順地用公安軍管香港

我個人係咁睇，6.12慘劇之後以政府嘅角度都知淨係撤回係滿足唔到，起碼要成立獨立調查委員會，which is政府唔想達成嘅讓步。如果我係政府，明知撤回咗都唔會令抗爭完結，不如索性遊下花園一方面令港豬覺得有讓步，一方面對抗爭者強硬啲表明唔撚想讓步嘅立場。

佢唔似係帶，似俾人帶多啲喎，白粉報啲膠層

講得好好，清好清晰

推 唔好變成單單清算黑警就收貨
共產黨肯讓步一定有古怪

游擊隊(guerrilla)是指在敵統治區、敵佔領區、接敵區，以分散、流動、襲擊的作戰方法打擊敵人的一種非正規的武裝組織。游擊隊打法是游擊戰，游擊戰的精髓是敵進我退，敵退我進，敵疲我打，敵逃我追。

老實講，喺東方做嘅人我本身都唔敢信

啱吖 五大訴求

幕後黑手係政府！

不論佢係雖遠必誅，定係只係一場大龍鳳。無可否認警察記者會同東方而家係令成個氣氛放緩。尤其而家開始多唔同年紀做cd rom，好易畀熱門帶風向，大家一定要有心態提防，唔好輕心。

謹記膠post可回，不過要不推文；要聞可推，不過要多討論。

再次五大訴求，不可缺一

堅持到底，永不投降！

【再合理地爭取民意支持】

請睇睇

要配合策略

再推
正所謂知己知彼百戰百勝
大家可以上人民日報微博睇下
佢都係將個方向帶去市民vs警察個邊

我好BUY哩個PT:
而家共產黨咁做，一方面想為抗爭者帶嚟娛樂，另一方面就係想製造假象比成個社會(包埋藍絲)，社會運動出現嘅徵結係黑警濫權，而唔係政府腐壞。

堅呀，巴打

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

所以大家真係要善用不推文回覆功能
見唔對路就用！！！！！

對家文宣強咗 文宣要大大力做
AirDrop同路人
Facebook扮中立拉攏藍絲

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推爆！

手足們要堅持，唔好俾呢場運動冇成果咁完，我相信大家都想有煲底下除口罩相擁既一日出現

光復香港
時代革命

基本上同意
某程度上啲人講得冇錯
依場運動係變緊質
由五大訴求變成追究警隊
大家走上街頭示威 多左人叫黑警 黑社會
少左人叫其他訴求
希望大家可以聚焦翻五大訴求
黑警濫用暴力固然要追究
係一定要
但要記住 由6月9開始
我地目標只有一個
五大訴求 缺一不可
見字嘅文宣巴絲 希望你地可以幫手聚焦去政府身上
將場運動帶回正軌
各位手足 要時刻警惕自己
不要迷失
依到少少意見
我無嘢講

推 大家必須冷靜思考

小，仲以為你有咩料要爆

好好既分析，突破盲點
希望大家多啲叫五大訴求、缺一不可、撤回惡法等等
哩排去遊行、集會，真係少聽咗哩啲口號
多數都係屌狗

五大訴求、缺一不可

好簡單，立場嘅嘢唔會一時半刻可以改善到，仲何況你哋係政府同紅底喉舌，你腦細唔會同你講資金來源掛

寫得好好
大家一定要對準目標

光復香港，時代革命

非常高汁，推推先

問題係東方連續幾日頭版屌共產黨聲稱堅定支持嘅黑警，自己諗下兩件事情質一唔一樣再下結論啦

前線記者肯定好憎d狗架啦
上頭聽共匪指令 清算黑警 比記者編輯落手寫 自然由心而發咁大大力屌
屌狗係真 完成政治任務都係真

都

咁點先算對準目標？
班狗同老黑一定會出黎阻住曬
出面又咁多分化po
真係好撚驚場運動會散

推，講得好好

佢講經濟，大家可以從經濟個邊入手不合作？

同意 推！！！！！

心水清 共慘黨一日未倒台 抗爭都係唔會停

分析得好好，睇得出上面已經落左order以退為進
警察 > 鄉黑 > 現任香港政府
都係可以出賣

為左實行背後嘅大灣區食晒香港嘅錢同地位

所以
短期：remind 葉虎事件，重提中聯辦亂港謀殺港人
如果葉虎真係炒車，咁好反擊機會唔會咁耐都唔反咬。冷處理證明真嘅機會好高。當然，如果奶野會係雙刃劍。

長期：五大訴求，以及要開始宣傳中共打算用大灣區食左香港，食晒庫房尐錢，將來咩福利都無架啦。勾起香港人對中共憎恨同恐慌。

我都覺得黑警係用來轉移焦點。黑警唔可以唔屌，但要唔好忘記劍指政權、聚焦五大訴求！

不割席，不分化，不篤灰

幫推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
呢十六隻字先係今次運動既精髓 其他既都係點綴
政府一跪 自然黑警都要跪 拖到10月應該一切都會明朗化
外有美國既人權法案 加埋貿易戰
內有香港既經濟下滑 其實依家都只係吊住條命
挨過呢兩個月 好大機會會贏

推，重新聚焦，五大訴求缺一不可

推，大家唔好掉以輕心

推爆佢唔該
btw sor for 㩒錯

分析得幾好
總之我就好簡單
五大訴求+清算黑警

好多謝你的長文。

但我個人認為，你想像港共政權為一個理性思考系統。事實上，我唔覺得一個理性思考系統係會出黑社會打人黎解決政治問題。

總結，我地面對既政權，係一個頭腦混淆，做事不力，非理性既管治機器。

樓主唔好做泛民打手啦，泛民係點大家心知，佢呢家做岩野唔代表洗底啊，唔洗突登起我底睇喎，本人只係用記者既立場勸下者，唔信你去問係係東方做既人囉，比d意見者，係我係唔妥泛民加啦，但為左呢個運動，先唔清算佢地者

推呀屌你老母中共死全家

高質post

推，政府就係想我地錯fo落黑警。

Hard push!!!!

6月以來最高質

講得好！
推！

推 所以下一步點好

支持
五大訴求缺一不可

有心 寫咁多野

我都覺兒家想將焦點放係黑警，錯左， 應該繼續集中係共產黨同林鄭

無錯

好認同

講得好啱

瞄撚準未

唔係幾同意，如果係咁紅媒應該一致反警

我本身對未來行動方向同其他事都有好多野想講，但而家呢度回覆得好少人睇到，聽日再睇下有冇時間獨立開post啦

好文 既然大家都知黑警一定會死 有冇諗到咩文宣/口號/活動方向去聚焦？

個人認為應該強化啲人黑警由中共/港共指示嘅思想
口號可以創新/前衛啲
例如 拒絕港共極權濫暴/捕

和理飛嘅主題可以
以集中極權中共以執法機關打壓自由
以歷史上嘅極權（圖/事件）令人產生共鳴
西方世界嘅人對呢啲字眼同圖好敏感
圖片展同之前巴打講嘅TG展都可以搞
打外國民心牌

推 黑警係賤 但唔好被混淆視線！

認同巴打
又想轉移視線
大家繼續對準政權
矛頭應為共產黨
光復香港
時代革命

樓主見解獨到

高汁文

岩 都可以咁理解既
同埋我帶風向都無意思 我講完你都係唔會買同睇
不過對中共同成個建制有戒心係好事

係咪要開始set番deadline，回應訴求。

玉石俱焚

光復香港，
時代革命

分析得好好

集中五大訴求

雙真普選
義士無罪
撒回送中

香港人加油
Be water

上面果兩位記者朋友!!!
有心嘅，就夠膽寫文寫多啲鄉黑警狗再咁繼續就會變condom, 睇吓你老頂批唔批啦，我夠膽打賭9×9唔會出，慳返啖氣好撚過啦屌

會清算警隊，拉D 有權既，市民覺得落到啖氣。 拉完有權既落黎，換番大陸人、黨員去做警察， 督察級、警司級都會換血。

香港警察睇落仲係香港警察，但實質已經係武警

分晰得好好，推

推爆佢
五大訴求
缺一不可

高汁分析

好希望尼個post長期置頂

趣笑針對popo係冇意思
只會令自己繼續活於溫層

今同下星期 我認為可以係和理非週
和理非都唔可以膠化件事
我地要做好文宣 向外解釋5大訴求 唔只係黑警
政府再唔理既話 勇武又可以再出場
提醒香港市民件事仲未完

手足們
香港好多人有個缺點係唔可以持之以恆
所以希望大家都可以本着初心走下去

飯民呢，好撚多都係你腦細啲同路人嚟喎

應該再集思廣益下有咩可以逼政府回應
黑警要追究 但唔係而家最首要目標先

同意，唔好失焦，屌返政府先

又講得有道理
推

推爆佢

心水清

好多謝你，未來兩三日我都會不定期推下

東方哩幾日真係鬼鬼地

無限推

樓主講得好清晰

呢類post根本要長期置頂

用力推

對推黑警做condom有保留 但焦點集中翻係五大訴告一定無錯 對準政權 只要贏到 黑警鄉黑保皇慢慢清算

人手置頂

一定要瞄撚準佢春袋

其實要改下五大訴求既次序，真普選要排高啲

岩啊！推到置頂

多謝哂大家幫推，希望比到多啲手足睇到就可以了

講得好好

5大訴求都係油菜，主菜必需會係驅除支畜，恢復民國

要攪你就去到邊度都可以搵你攪！唔好再講去第二度！不如自己投降啦！

分析得幾準

黑狗照屌，五大訴求繼續抗爭到底

香港人 團結係唯一優勢，不分化，不割席，不流血，不被捕 ! 兄弟爬山各各做！

堅持 和，理，非, 五大訴求!

勿忘初心

置頂

不分先後，缺一不可

推，點睇姐，記者朋友

推 勿忘初衷
因警可以照屌照笑
但唔好將因警變左主線變相放過政府
緊記 個問題係個制度

推呀屌分析得好

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

有無應對方法？

pushhhhh

心水好清

大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

最恐怖既係無人知道東方老細家底係點同埋佢背景，但係內部傳得好勁之前因航單野都係有因航既空服者唔小心得罪老細而寫衰佢，加上平時既所作所為，我地比較信佢情緒化多d

資金個d野，就......無人知
好多內部既人都好奇怪唔知發生咩，利申樓主係東方既理據有可取之處，但就令人難以信服

停一停 諗一諗

［置頂 獻計］我認為香港即使不獨立也要組織自衞隊，感召外國勢力然後升級裝備

從來都唔覺得呢啲好笑
黑警濫權，政府嘅不聞不問 再到近期嘅4點記者會 中共，政府 同777出黎講野果種囂張嘅態度
只會令到我更嬲，更加會行出反呢條惡法 反呢個仆街政權
而亦都好明白清算黑警只係其中之一
呢點由6月到依家都無忘記，
一直對準政權就唔會有錯
希望香港人唔好步雨革後塵，呢場運動係唔可以輸
一輸 就會輸得好慘 香港就唔會再係香港，而只會變左大陸一個城市

其實可能不大
對方都知道冇咗警察下一步即刻係佢

開頭你講嘅野我都理解，但你最後果句鬼咗啲喎

多謝

咩我老細，幾時有講我打東方既工

我覺得講得好啱，完全係我最擔心嘅憂慮。完全感受到中共嘅反擊

又有point wor pish

普選見

好有心嘅回覆，啟發到我

咁你就太天真啦！
因航單嘢，支共晨早已經當咗佢哋係condom, 同今次嘅手法，不謀而合

推
焦土派全面進場

佢打經濟牌，我地就講返中共借咗香港4000億未還錢

好文幫手推

係

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

學林奠講一句 大家勿忘初心

依家TG的XXXXX區公海真係好多廢話，唉……

大家都要睇，千祈唔好冇咗初心

同意樓主
同埋傳媒報導既時候可唔可以提出多d真普選
呢個先係治本既方法

當頭棒喝

開始玩膠又係一樣好危險嘅事

保持警覺與思考

光復香港

推 重要post

呢個Point好，大灣區警隊， 可以大肆宣揚

不分化，對每件事做獨立分析

推爆佢
唔好忘記中共最叻搞內鬥

Anyway 真心支持運動，但只係提供比大家新聞行內一d既消息，大家有各自睇法，我都好by樓主對運動既發展，大家加油，香港人加油

利申，小intern一名

有出食過彈無保險跑新聞既小intern一名

推
勿忘初心啊😭

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

手足們，學林奠講一句 大家勿忘初心
香港一定要加油啊

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推啊屌你老母共產黨

哩頭講要焦點返去五大訴求，哩頭林奠就俾機會！
//They have no stake in the society which so many people had help to build. That’s why they resolve to all these violent and obstruction causing huge damage to the economy//
哩個仆街政府唔係普選產生，所以先可以講出D咁既仆街話？！

有見地

光復香港，時代革命。

保持清晰頭腦

推一推

推 一定要不斷反思 再改進

光復香港，時代革命

記者朋友!!!
大灣區警隊呀!!!
好靚嘅題目，可以慢慢研究落去啦！
睇吓你寫啲咁嘢你腦細會唔會buy啦!!!

btw 如果prioritize五大訴求 必定係「實行真雙普選」排第一 呢個先係從根本解決問題

推推推呀

只要時刻記住五大訴求就唔會失焦

經濟牌唔使驚，我地都可以打中

呢兩屆政府為咗經濟發展做過啲乜啊

香港除咗維持社會運作嘅行業之外發展過咩優勢產業啊

政府乜都冇做過冇資格同市民講經濟啊

真。

手足，敵方已變陣，我地都要變陣應對先會贏，齊心合力， 我地一定會贏，前提要團結 團結 團結啊！

同意 推

依家成個運動已經失焦
請大家諗諗 我哋為乜日日去發夢
唔係因為黑警
而係五大訴求阿
唔該大家唔好將垃圾post推上去熱門
咁樣做只會幫緊政府
我哋依場運動一輸就玩完嫁啦

請大家槍口對準番政府
黑警係要清算 如果個政府一日味收皮 我哋可以點清算班黑警阿
冇人會幫到我地嫁

睇得通透

分析得好好
大家 勿忘初心

推
樓主思路清析

好明顯政府已經著手整散示威
但係好多人慢慢適應緊

手足一齊幫手推

算啦，明曬，知你想點，in腸吖嘛，得咖啦!
充滿謀毛論又話自己唔關事

堅持五大訴求，甚至應該質疑，林鄭係咪仲想再推修例？回歸最初心，希望民間記者會可以直接質問

五大訴求，缺一不可

推

贊成

Push
五大訴求 抗爭到底

以樓主嘅說法推斷，當區議會提名期開始，一旦有參選人被DQ（尤其係高民望例如鄺囝），肯定又會觸發民怨大爆發，到時港共有機會喺呢段時間借勢大規模拎呢啲鄉黑警出嚟祭旗以分散民氣。

推 要廣傳

大灣區警隊呀！
大把謀毛論可以寫呀喂！
記者朋友呀喂！

犀利 推
香港警察可能要正名大灣區警察

推佢老母

其實唔太legit
如果諗住搵黑警祭旗
維穩集團就唔會keep住搞撐警集會
你估唔駛錢咩

另一方面 出公安其實都會趕走外資
鬼唔知公安貪污又冇文化咩
一下子由香港警察變公安
邊間國際企業鍾意
而加貿易戰風頭火勢
冇可能想倒米既

共產黨都有好多派 唔一定全部支持黑警
東方要咬人不嬲日日搵頭版招乎你
以前既消防 郵政
到近年既因航

五大訴求！

反送中惡法！

繼續
推到上東方日報

分析得好透徹

五大訴求，普選為宗

以下開放討論：

五大訴求，一旦政府實現其中一項，就會開始與我們討價還價。泛民會出嚟帶風向，話要收貨，結束運動post將會鋪天蓋地，激烈討論隨之而來，最後分化，不了了之。

跟住落嚟就係白色恐怖階段，人人噤若寒蟬。政治清算各行各業裏面嘅反共分子。

解決方法，會唔會係淨係提出雙普選一個選項，不達目的誓不罷休？

五大訴求，的確俾咗政府走位空間。目前，佢哋就揀咗成立獨立調查委員會，呢項最無關痛癢而又可以操控的選項。

588呀

光復香港，時代革命！

咁多年黎，我 20000％ 唔認為 公安 會出動，Even 警隊搞唔 L 掂。

因為事實上公安已經入左警隊入面。

Specific under 某幾個column，而且係不被其他白衫既指揮。

五大訴求，缺一不可！

輕輕一推

香港人，不撤不散！

目標清晰 五大訴求 缺一不可
勿忘初衷 光復香港 時代革命
大埔遊行 機場集會 我冇野買

警世文

有埋template啦屌，獨家新聞，咪話我唔益你哋啦記者朋友

不推不是人

軍師級文

推

既然係咁，中央派返前二哥出黎，巴打又點解讀呢？

五大訴求！

咪撚放過港共

諗下有咩可以做大家呢幾日太注意警察了

五大訴求，缺一不可
不要大台，絕不讓步

如樓主所講，近日的確有啲失焦，目光放左係警方暴力濫權而唔係“五大訴求”。

黑警罪行必須清算，但唔好因為憤怒蓋過其他4大訴求。

見到近排活動都主要圍繞住黑警暴力事件上面，對反送中等其他訴求嘅著墨偏少。

政府依家日日4點叫啲柒警出來做柒事分散公眾注意力去警方無能濫權到，佢地就暗渡陳倉重推送中惡法！

我覺得依家接落來嘅活動要繼續進行，比壓力政府。勇武繼續做野比壓力，但文宣集中嘅點唔好只著墨於黑警身上，到時如果政府拋棄警隊，大部份人就會覺得階段性勝利唔再出來做野。
所以要強調係政府為推惡法而指使警隊使用過分武力去鎮壓市民及制造白色恐怖。將個矛頭指返政府。根源不除，只係治標不治本。

五大訴求，缺一不可，不分次序，同樣重要

其實成件事最鬼係東方最近太撚奇怪 變得太快太出面 佢地呢啲紅媒良心一早無左 點會為左個記者就變曬 佢地眼中應該只係得自己

仲有 唔該大家善用不推文回覆呢個功能去對待政府同黑警啲記者會

我明大家都係想集思廣益 一齊研究同討論內容and相關對策 但問心佢地啲錄音機記者會含金量有幾多 大家心知肚明 （除左777出黎真係值得講之外 其他麻煩都用不推文）

次次開post講佢地啲19記者會 都係全部熱門
搞到啲「香港人行程」post沉曬
再係咁會點我相信大家都記得

幫推 其實擔心左好耐 呢場運動到底會以咩方式完結
中共咁撚殘暴狡猾 一旦香港成功左
下一步就係新疆 蒙古 台灣
所以中共一定會對香港有所行動
所有野都只係個開始
中共開頭放手比林鄭搞
林鄭搞唔掂 依家中共就開始接手咁
大家加油
光復香港 時代革命

我地放大番呢件事,有冇得諗

不推文回覆好重要

推撚到東方日報個小氣腦出呢篇文為止，大大力

監控燈柱已經裝撚緊
而家唔煲監控燈柱
係咪想等開始監控先講

監控一旦開始
唔使審，唔使判
佢話你造謠你就係造謠
扣到你夠低分褫奪你出入境權
你就一世喺香港

個個怕扣分人人自危
唔使旨意有人為你發聲
香港變成有難無人敢幫嘅中國香港

香港司法系統、
集會自由、言論自由、出入境自由
直接收皮

監控燈柱必須煲

林奠等左呢刻好耐

狗轉戰術
記召講 經濟民生

我地內部就
分化
滲透
快樂
冷感
習慣

我地比人反攻啦開始

有人係唔信都冇計 留意開東方都知不嬲私怨大過天
以前日日咬唔同政府部門
近年就日日咬因航
連登仔「賣過百份」都俾佢咬過一排啦
唯一條底線就係中共

不得不推

推 夠哂清晰
對下一步行動有咩睇法

講得好有道理，五大訴求，缺一不可

走咗去寫文呀？兩位記者朋友!!!
我好撚想睇你哋文筆呀屌你老尾

三人，成虎啦喎屌

agree

巴，明白，完全明白你既心情，但對敵方對手變陣，我地一定一定要變通，心態堅持5大訴求，行動上要齊心Be water 變通，爭取多d唔同層面人支持，我地先有更大贏既機會。

東方單野真係好鬼！

呢單野一定要預先諗好對策，如果香港黑警被清算，班狗尤其員佐級果班，一定最先發癲。
直接扇動班黑警反軍警，如果再癲到連我地都不計前嫌同警狗終極 we connect (但真係未過到心理關口），一齊對準政權盡地一舖。

我係咪諗得太戲劇化、太理想？

啱
五大訴求一定要不停講
因為入面已經包含清算黑警, 但最重要既係雙普選先可以改變呢個敗壞既政府

我都明 但有太多政治潔癖
覺得矛頭係要指777
其實問題既來源就係共產黨

推
講得好中
而家共產黨就係要淡化我地既初心
一定要對準返5訴求！

要記住
讀過歷史既人應該都覺得,千祈唔好讓共產黨一步,你讓佢一步,佢遲下食多你幾錢重

五毛: 不停慫恿我地去做出最激進, 代價最巨大, 效益最低既野. 反對就屌人左膠

樓主單嘢引到兩(3?)個白粉報記者朋友上水回應，睇嚟單嘢真係好撚juice

文長
但分析得幾好
寧願當個班白痴有陰謀
都好過當佢小丑之後被陰乾

推 黑警係要屌 但要記住最終大佬係政府係中共

STAY FOCUS
5 DEMANDS

其實分析得幾高質，但我覺得有啲高估咗中共，老實講，如果步步都算得咁盡又真係執行得咁精準，唔撚會到今日「回歸」咗22年都200萬人出黎反共啦

好文，必須推

其實你好撚煩
唔係做東方就一定寫港聞架
係人都知東方愛國愛黨
要班狗做condom挽回中間派民意都係勢在必行
依家咪順勢撚下狗

講下自己觀察 證都post撚埋 仲想我點
我都唔知你屈鳩我同個intern spin風向做乜

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
文宣不停

Agger

言之有理
到底不停文宣點醒黑警有冇可能？
勿屌 我認為班狗都係睇利益姐
唔係人工邊個想做狗

不過見你咁落力推個有用post 謝謝你

佢哋唯一誤判，正正就係香港人嘅轉數快，呢個有可能就係可能係優勝嘅契機

共產黨會清算黑警既可能性係0，佢地寧願犧牲全個政府都唔會郁黑警一條毛
樓主ff得太多了

佢地係做得好明顯，不過係想用盡全力分化勇武同和理非

岩 大家要保持清醒

一、徹底撤回送中修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

唔撚玩啦！
有心嘅就爭取吓姐，係咁

五大訴求得以爭取 清算黑警鄉黑不久矣

專注返五大訴求先！！！！！

回應五大訴求

DIU 今次真係中計

老實講我都開始有D失焦 依家惑覺上好似擺晒個重心落黑警道
同埋俾佢地冷處理到開始有D有心無力咁
但我知呢場仗無得輸 要為死左同埋拉左既手足負責任 救返佢地出黎

光復香港時代革命

工作內同外 我自問都盡緊最大力去幫香港爭取
大家加油

分析得好好，勿忘初心

中共好快就會好似志偉咁行出來叫Super，做和事佬，然後平息呢場運動。

而呢一刻我地就不停比佢地分化...

陰謀論

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

老實講，支撐我一直堅持出嚟抗爭嘅最大信念，係救番所有手足出嚟

其實佢先係真正帶風向既人
睇下佢回親啲嘢都係冇理據三毛式老屈
講真大家理性討論你信咪信 唔信咪算囉

agger pish

但其實今日見到行會(?)agenda index
見到送中修例又出返嚟
唔係好覺政府想spin焦點去驚賊到

同埋佢地以家召返劉業成返去驚隊
唔似係想棄用驚隊做犧牲

其實已經成功令大家失焦
令大家既仇恨情緒帶左落啲警察度唔係條例度
加埋諗點抗衡啲警已經花唔小心血時間
仲有日日放個警察記招比你睇啲警察點出醜又係自high

其實好明顯大家已經冇一開始咁focus係反送中度
但亦無辦法怪大家 依家支線真係太多
打持久戰
真係要自己提自己
五大訴搞左咁耐政府回應左啲咩
支線係要理 但分配幾多時間落去做
或者分配幾多人/邊啲人做專門
（各有各做 分工合作）

因為當大家一唔留神
政府就會暗推返條逃犯條例出黎

任何時候都要記住
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

老解快d出兵啦

最近多左好多垃圾post. 呢d好post一定要推

要推！ 堅持五大訴水

哦！

心水清嘅post 一定要推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

睇完 幫手推推比其他人睇
檢討好重要

我認同目標係政府，但就算政府無能拎黑狗擋都唔會有用的，宜家班狗已經當自己先係權力自己先係最大最惡，調轉睇可能係政府都驚班黑狗所以先唔敢獨立調查佢地，警黑勾結已經係事實，邊個可以令佢地咁大權力隻手遮天？你知我知政府都知，之後果隻黑二狗鄧炳強上場只會更多警黑勾結更加黑暗，到時鄧炳強只會收西環order做嘢

五大訴求缺一不可，但一定要攪掂黑狗先斷佢左右手

好重要，再自推10次

分析手足們要保持冷靜

連登仔呢家中意狗咬狗骨，遲d佢地得罪埋班行家同記者，就知死，成日都唔經腦講野，好心分享就比人質疑，無啦無啦，咩都唔好講算

推呀 好重要

集中五中訴求!!!

大力推！

要文宣幫手

推到人人都睇到

真係要對準政權，唔好再跌入人民打人民，亦都唔好focus 係仇警呢度，天琦封信有提過我地，對準政權，不內耗，獨立思考。

岑子杰都講得無錯

7.1 呢一幕，唔好忘記，我地初心係對準制度，一齊黎，一齊走，我地要宣洩不滿嘅係呢個政府，林鄭同佢嘅班底，警狗將來用獨立調查委員會去清算佢班冚家剷

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
不割𥱊 不篤灰 不分化

推 支持

巴打超有心不得不推

有見地，巴打

一言驚醒

好文要推！
回歸主線！
知己知彼百戰百勝！

推
頭腦清醒
心要熱

必須推

又係難得重要文, 推上去

謝謝分析
我想講 有可能警察內部因有被祭旗後而作反 那時豈不危機會更大？
公安進場 豈不違背了兩制自冶的特色？這樣等同大陸管冶！
同意你的分析 - 我相信東方日報的「轉風」是因爲轉移焦點令林鄭避過五大訴求 警察己成箭靶

因此我認為繼續咬住五大訴求

五大訴求 缺一不可

巴打心水清到痴左線

其實曾經記得
梁振英上台之後東方一直親中 有一年
消防處擺咗個烏龍 係七一之前 上去查佢哋啲消防喉
結果東方嗰年係咁宣揚啲人去上街

計就冇話中唔中 最緊要學睇自己會唔會警惕，同埋識得利用番人哋個計策轉頭。
例如繼續放大警權不公，繼續同人宣揚:
問題出自制度，你唔改變制度，遲啲因為衝突而導致嘅經濟損失會比而家更加大。
結論係東方真係好小氣

有個位唔係好認同 唔係每個公眾人物都有嗰種知覺 例如何妖應該就真心鳩既
但的確 無論如五大訴求先係重點
毋忘初衷各位

共產黨永遠出埋啲陰招，真係要無時無刻都保持頭腦清醒

呢個真心要推

咁入返正題第一步

1）要將大眾重新聚焦係五大逅求

2）中共唔讓步，咁應該點做？

中期目標一定要再組織一次三罷行動

不過今次盡量避免大型衝突

以罷工為主調

高質 推

樓主長文但值得一看
站在港共角度出發
基於政府盡量不妥協
所以分析3個方向去收今次反送中運動既皮
民眾如何不結束而加大反擊
襯而家仲係黃金時期要好好思索
假若敵方一軟，有必要乘勢而上

堅持五大訴求，缺一不可。

唔推爆佢唔撚得

分化佢地，要佢地狗咬狗，一份咁多員工咁著重職級嘅職業本來就一定有好多內鬥，部門利益衝突，階級鬥爭⋯⋯好多好多
再令班黑狗家無寧日，令班黑狗連基本嘅日常生活都冇埋，四面受壓

push lm

推

見到唔少人以為東方係方丈
真係少年你太年輕了
黨喺背後施展緊轉移視線大法
等我地圍狗屋，打鄉黑
禮賓府呢？一次都無圍過

睇完已跪 推爆佢

唔好比五大訴求失焦呀屌！ 推

推 所以唔好再圍警總

唔知算唔算同樓主同諗法
我覺得要查黑警唔係問題
問題係呢個獨立調查委員會唔可以成立住
因為大家都唔再信任呢個政府
憑咩會認為呢個委員會係公平公正公開？
只有立新政府aka自治咗 （真正嘅自治，最高釋法權係喺終審法院而非中國人大）
再立獨立調查委員會先有得做
否則 只會變成第二個監警會

樓主講得冇錯 有時講下黑警平復下情緒冇乜問題

但我地應該放番焦點落五大訴求度

推到置頂

一齊加油

推
同意

好post要多推

推！！！

警世良言

推 黑警係要清算 但我地岀黎唔係只為黑警
勿忘初衷

無論東方批評黑警原因係咩都好，中共都可以利用呢一點將成個焦點變黑警多過政府。對準政權啊！

分析得好好

倒不如…

不愧東方係方丈報

救大家幫幫我
［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

終於有個高汁既分析post

講得好好
五大訴求
仲有好多手足要救

就係想製造假象比成個社會(包埋藍絲)，社會運動出現嘅徵結係黑警濫權，而唔係政府腐壞。

推

[810]大埔地標你要知！小心盪失路

五大訴求 缺一不可
不割𥱊 不篤灰 不分化

推吖

大致認同，除咗何妖果part...

因為佢的確係一個on9

唔該焦點去返五大訴求
唔好再笑笑笑笑笑笑
林鄭已經反擊緊

幾好幾理性嘅分析

都有道理，呢排真係同黑警玩得太耐， 對準返5大訴求先對得住犧牲左既年輕人

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

我見到東網個fb 藍絲係直頭同東方割蓆喎

講得啱
今日發生咗好多嘢
仲有聽日唐英年搞嘅撐警

推！
五大訴求 缺一不可

五大訴求，決一不可
香港人團結 無大台，不分化，不割蓆，不篤灰

希望大家都睇到啲盲點！

記住五大訴求 缺一不可

大家唔好失焦 HK deserves better！

唔好分化，不忘初衷，團結就是力量！

推 想分化我地思想

Pushhhhhh agree

大陸仔唔會幫香港 香港係要靠香港人

唔推唔得

要點先可以令到共產黨快啲仆街

五大訴求先係我地嘅重點
btw黑警唔會被清算 只係變咗under大灣區公安咁解

覺得攰既睇一次 自己點解要堅持

好認同東方雖然小器，但講真唔覺得佢哋個主編會理啲記者生死。（以我淺薄嘅認知）

而家真係要拉翻大家翻嚟，手足們好似放暑假玩玩心散哂咁唔得啊。

光復香港，時代革命！

高汁帖要推

同意，大家要對準返個焦點
諗返6月9號點解要出黎

我地集中番「五大訴求」，
無論點樣都唔會係錯。
我地集中番「五大訴求」，
無論點樣都唔會係錯。
我地集中番「五大訴求」，
無論點樣都唔會係錯。

其實只有真普選先可以做到哂我哋想要嘅嘢

對撚準個政權，但同時一定要清算黑警

推推推！

五大訴求，缺一不可
同俾世界知道香港政府既腐敗
係政治既問題！

大家見到777 既嘴臉突然變得咁強硬
又日日記者會
代表背後有人撐腰 （習）
黎緊必定會大搜捕、拘捕極多人。
和理非甚至街坊都不能幸免
最後，再拉黑+拉警(condom)令民氣消亡

點解突然咁大動作、咁快咁急？
因為要趕住係9月美國國會之前做哂以上一系列操作！

銘記！

大大力推
光復香港
時代革命

當然大灣區警察呢點有所保留，因為點清算黑警都唔會咁明顯引入大陸野。

不過最真係既係大家太將焦點放曬係黑警度，令好多返送中人士覺得所謂「變質」。

當大家不停叫光復香港，時代革命，又重就唔就得幾耐冇大叫過五大訴求？

唔係話口號有問題，但身邊中立/淺黃都只係聽到革命兩個字，同佢地所謂五大訴求好似有所出入。但專注在黑警上，似乎把活動失焦了。

當日二百萬人上街，就係因為返送中。而當中可能只有2/3同意反黑警。而呢兩個月既活動，點解唔係吸納更多既政治光譜，而集中在那2/3人？而且返黑警真的能反送中、返中共滲透、有普選？最多只能做到五大訴求之一。

其實口號可唔可以叫返 '五大訴求, 缺一不可' 呢?

清 心水清

明白 推

垃撚圾極權政權自知理虧
就最撚鐘意轉移視線

一定要對準政權
堅持5大訴求
勿忘初衷

講出好好嘅方向
同意

同意
唔好俾人大做文章

講得好
推

不要迷失！
劍指港共！
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推呀！！！
五大訴求，缺一不可！

推撚爆佢

好文 唔可以比人distract 以為問題只有黑警

推爆

呢一個post要推到所有同路人都睇到

高質post

推

推推佢

堆

真是好有用

睇完完全明晒而家單野宏觀黎講發生緊咩事！

應該要比每一個人都睇到

所以要遊行去禮賓

推呢個

絕對正確

毋忘五大訴求

勿失焦

1推

推

一定要冷靜思考

如果依加班白痴黑警被人炒晒 係會幾爽
但香港更重要
因為林鄭大台 我地咩光譜都Connected!

要推啦

推
黑警真係有少少搶fo, 文宣連結返多啲黑警同五大訴求, 等大家對焦返落政權上?

Push
五大訴求 缺一不可

爭取五大訴求！
每星期鐵膽一定要有機場 然後加其他區

好高質

有用，推。過第二日好多五毛開工

圍多次立法會啦
幾有用

推

抗爭焦點要去返5大訴求

屌你老母支共

大灣區警察計劃估計係將香港既警察用名義上既傳授技巧送上去
錢唔變 但香港既就少左空缺 就由解放軍填補
咁上面好多人可以同你換
因為大灣區係想引人投資入去救樓市
所以大陸已經將炒樓果d野提高收稅
就算你唔賣但係地價上升都要比政府一部分錢
即係你有樓價上升就會搶左你既錢
大灣區係睇下成個大陸最搵錢既南部區域GROUP埋管理
成個南部有唔同語言 閩南 廣東話 到時候落命令全部煲東瓜
第一搶南部錢 第2係消滅成個南部唔合作既人
簡單諗下就會變成一個大既新疆再教育營
只係規模係世界上最大

大家真係要睇

撒回！

尋日條柒婆出黎講野就嬲，喺到分散注意力，全世界都知始作俑者係佢都仲可以喺到轉移視線🤬

好文必推

推高質post

幫推
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

黑警變condom
空降解放軍
醒下啦香港警察

Well said

Push!

分析得好，共產黨一定唔會讓步比香港人，焦點五大訴求

推啊！推！

推 五大訴求

有用post
推推推推推推

推 好有邏輯

pish again

要推比所有人睇

推
心水清

熱門？

心理治療！

理智分析
推！

好感動，終於係熱門見返啲有用嘅戰術post同策略post
我地要時刻保持思考
再做下一步行動

十分中肯

We must continue to communicate our thoughts to the public so that what we do are with justifications. The press conferences are smart moves that can be enhanced with more revelations and calls for fair treatments and understanding.

而家唔係已經有同志蝗落黎做狗啦咩？

要保持清醒!

點解只係爭取一啲已有/應有嘅嘢咁難

keeo到行到落去 再發展可能係9月學生哥開學都可以星期六星期日有遊行、集會、不合作運動出現

未訓一推

推呀！要贏！

推上去啊！

集中政權！

push!

全面禁止同中國大陸有任何貿易
香港人要自給自足
屌你老母睇下邊個死先

明知共產黨依家想轉移視線

但因為香港公安實在太仆街

而且, 對我哋嚟講
針對黑警容易過針對中共

香港公安至少好易見到
狗屋每區都有

但中共係香港除咗中聯辦
你好難搵一個目標出嚟
而且大家都明
依家中聯辦一定難攻好多

推比警睇

推
共產黨最識去轉移視線
黑警只係首部曲
好快就會林鄭政府下台
記得唔好階段性勝利

推啊，五大訴求，缺一不可

交翻個波比政府
黑警濫捕濫權要追究
獨立委員會要開還原真相
追究林鄭，律政司等高官失職
導致風波不斷，仲要打壓
以為學（中共指示）解決發起問題者就冇問題

錯嘅係政府
沒有暴徒只有暴政
五大訴求缺一不可

推！對凖政權！

絕對推
試過發足一日夢都淨係聽到黑社會同知法反法

推
呢排好少呢d理性分析文

樓主分析得幾好，唔好將大部分精力放係黑警身上，佢地只係收order做野，對抗黑警係要，不過政府更重要，只睇cctvb既人只會睇到示威者同黑警既對立面，睇唔到同政權有關既事

我覺得連儂牆要主力貼cctvb唔會播，唔敢播既事出黎，打氣說話都要有，不過大部分都係打氣說話就好難比行過既市民容易搵到焦點

每日都有唔同既野爆出黎，好難focus到，要搵人整合下，大家不時互相提醒大家，淨係係tg到互傳唔足夠，因為用tg既都知咩事，要令唔用既人都知

追究黑警濫權從來都係五大訴求之一
真係要重新引返上去主線
近排太少人提五大訴求

唔好叫散水，唔好有大台，繼續五大訴求

推啊屌你

有道理。推

高招到
不過換個角度睇，清黑警可以摑堆藍絲一大巴

緊記五大訴求

Push! 對準政權！

無論如何遊行要照做，比彈藥全世界睇政府既鐵腕管治

推，五大訴求缺一不可，政府唔實現晒五個都要繼續抗爭

五大訢求

寫得幾好

勿忘初衷！
五大訴求， 決一不可

推向班狗可能做俾班藍絲睇

而家喺街基本上個個都鬧林奠係仆街，無聽過有人撐

勿忘初心
五大訴求

其實係政府腐敗先導致黑警濫權

清左黑警換左批大陸公安到時應該仲仆街
黑警係要屌係要對抗不過應該搞高層
而家已經無人提鄧炳強

除左五大訴求仲有監控燈柱，唔知有無手足仲跟緊

大家記得互相提點

完全合理，推

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

Exactly

推，唔好俾人shift focus!

講得岩!
集中五大訴求

對準目標

講得好好，努力推。

光復香港，時代革命。

五大訴求，缺一不可。

Agree agree push

你講得好岩
靜落黎諗番成個7月既行動已經spin去左警察濫權
針對反送中條例反而被模糊左焦點

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

完全認同

分析得好好!東方突然咁樣撚狗，有2哥嘅返黎同埋淋病啲記招都覺得怪怪地。

屌你老味，賣我地豬仔喎

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

頂置

光復香港，
時代革命。

港共政府係罪魁禍首，黑警成炮灰

係咪應該set deadline 係9月1 ？再唔回應五大訴求就罷工罷課

屌 好鬼詳盡 唔推唔得

姐姐，可不可以入來睇睇

對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

哥哥，可不可以入來睇下

對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

令政府跪底 就唔信唔會清算班黑警
對準政權

推
大灣區警察10月就嚟，可以點

同意焦點係政府腐敗，5九訴求！唔係激發更大警民衝突！唔可以令運動失焦～～～～

我又諗起好耐以前篇《用貪官》。

鄧炳強應該要做犧牲品了！

我無嘢講

頭腦要清醒,心要熱

五大訴冰 缺一不可！

如果配落大灣區狗數據共享

狗局唔被清算都會被廣東省公安廳控制

送中條例分分鐘都係為呢個大交合鋪路

香港=南宋
狗=金人
公安=蒙古

滅金仲有個蒙古係後面
形勢嚴峻

推，有道理

講得好好
啲人成日話咩中計撚
共狗就係叻玩啲陰濕計謀其實
如果唔係點解佢地養到佢地國家啲人民咁聽話

五大訴求 缺一不可！！

真心認同
沉著氣去面對吧🤔🤔

推

光復香港 時代革命

Must push

好文一推

堅持到底

呢個真

推，兼求意見：對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

普選自係暫時出路 講多啲普選

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

再上啊plsss

咁即係左仔媒體夾埋黑警做大戲，好陰濕啊！扮吊黑警去博市民同情！

借位推一下，對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

我唔知有無人講過, 我唔知你知唔知因航點解叫因航, 呢點已反駁你對東方, 原因真小氣, 另外機場和你飛個焦點都係5大, 你無睇到? 反黑警係另一戰線, 你篇野唔係無錯, 只係睇得唔夠廣, 加油, be water

高質

推番上去 五大訴求缺一不可

推
對準政權
五大訴求 缺一不可

好文支持
點出問題冇批評任何人，仲有建設，必推

推呀 講得幾好

推
巴打分析得好

幫手推

比我揀既話
諗多好過諗少

咁睇嚟繼續守機場幾好
啲狗夠癲衝入去arrival嘅話咪衝上departure囉

推！ 「頭腦要冷靜，心要熱」，我地唔可以比情緒領導我地嘅理智，時刻保持獨立思考。

我地係要反共! 黑警黑社會只係掩眼法!!
香港要同共產黨切割先可以重生
香港一定要獨立
如果唔係既話我地呢代同子子孫孫將會同共產黨為奴為婢, 甚至會被共產黨滅族
希望大家快啲有香港獨立既想法並且儘快實行, 香港唔等得幾耐
記唔記得手足當日係中聯辦出面讀既宣言?

非常贊成樓主
我成日都同身邊朋友講
唔好畀怒火影響咗自己嘅判斷
但好多人，真係完全控制唔到自己
好似一日到黑想殺咗班警察咁
係，呢班警察係仆街嚟，但宜家呢個政府，先係我地嘅最大敵人

推 認同

。

無錯, 始作俑者係林鄭同埋一堆建制派議員!! 一定要堅持5大訴求, 仲有要建制派血債票嘗!!

大家要記住點解當初出去遊行集會，推！

推，分析得好好，希望個個手足都勿忘初衷

光復香港，時代革命

push！聚焦五大訴求！！

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

值得睇

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）－John Lennon.（Instagram@erickotofficial）

Pishhh

見到個個淨掛住屌黑警都覺得有問題
一直無乜人叫五大訴求
多謝手足幫忙理清思路

反送中，五大訴求！

要多d和理非遊行

大家見到幫手推一推。

民主是個好東西

啱, 雖然話警察係政權下所產生
但感覺警察濫權變咗係重點

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

推。

堅持落去 先有機會贏
笑黑警一兩下好了
唔好錯左方向

对准政权

諗住複製 點知變左殘體

大大力推

仆街香港政府

正皮左 但有第二啲諗法：應該唔會抹黑啲狗
前幾日微博仲係到吹奏緊葵芳舉槍個個白衫光頭佬
連文宣都畫埋 話咩保家衛國
係要割都割淋病先
因為無論邊個上台 班狗永遠係政府嘅忠誠打手
佢哋一知自己變左condom仔就倒戈都似

五大訴求 缺一不可

全面放棄針對黑警
五大訴求缺一不可

uppp

五大訴求:
1.立即派遣解放軍鎮壓香港市民
2.全球立即對香港發出黑色旅遊警示
3.美國洋鬼子立即取消香港關係法
4.香港警察立即改名香港公安
5.支持梁振英做國家主席

黑警要清算，但係要由代表到香港人嘅民選政府清算，中共行撚開

心要熱

講得好 推

對當初一二百萬人上街五大訴求個時腳都震埋嚟講，其實好明顯政府已經成功將焦點轉移到警民衝突身上。個個市民甚至媒體就係集中小佢地忘記咗當初上街目的。
我地已經被分散到注意力，所以呢幾次林鄭可以大大聲講擺出態度就係對五大訴求，撤回，獨立調查委員會，漠視不理無需再重提之類。
好簡單大家應該重新集中起當初訴求上，而且要唸一個方法令到香港人重新集結，焦點一致上街先可以有更多power..
如果唔係政府只會話我地係非法集結暴力暴徒之類繼續轉移視線，最後力量只會係消之殆盡。

我地未輸

香港人加油💪🏻 光復香港

政府最叻玩shift focus

呢個一定要推

大力做文宣！！！

將計就計

等政府清算鄉黑
然後拎返大部分鄉黑d地

推，講得好岩

嗌口號唔好成日嗌「香港人 加油」
要嗌多D 「五大訴求 缺一不可」
聚焦呀！

重點口號：五大訴求 缺一不可

推啊

分柝得好

我唔認同,政府唔可能讓步,咁樣嚴重打擊威信

五大訴求從來未忘記過，我亦深知中共唔會比普贏我地，所以會一直抗爭到底
最擔心係淺黃，好多只係純粹睇黑警行為唔過眼而出黎，唔了解背後政權影響力，然後返去做港豬

東方日報好有可能標誌成個共產黨嘅手法，小心。

依樣野係要靠香港人自己爭取，個天唔會跌落黎比你

重點口號：五大訴求 缺一不可

港人自港，高度自治。
港人自港，高度自治。
港人自港，高度自治。
港人自港，高度自治。
港人自港，高度自治。
港人自港，高度自治。

推到支爆

認同港共係想shift focus,但唔係幾覺得佢會清算黑警

唔好咁輕易俾仆街柒婆轉移視線！

一

五大訴求,其中一項就係追究黑狗

聚焦返五大,唔好過份放大黑狗

我想大型和平遊行喺8月31號進行
死線：9月1號
唔理我地就9月2號升級

推 ，大致認同，淨係唔同意一樣野，黑警再差再仆街都好，都冇人會覺得公安好啲掛

講得好好 幫你推一推
記住五大訴求！ 唔好比警察記招on9野同東方spin走！

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

好危險香港快啲推

今日接機/大埔
聽日接機/深水埗/維園

小心北角

Be water

請善用不推文回覆

五大訴求缺一不可！

五大訴求 缺一不可

無忘初衷
堅持初衷

從來黑警係最大支線任務，攞黎刷經驗值，等我地行到主線，但依家好明顯係大家顧住刷經驗值，忘記左主線：返送中！

返送中係要反對中國對港高壓治理！

同意要冷靜分析

不過東方嗰 part 有啲唔同意
佢地唔係咩想幫政府轉移視線
由始至终對現屆管治團隊不遺餘力咁狙擊
背後政治考慮一定有 不過係大陸派系之爭

利申：有朋友喺入面做

值得推
兄弟爬山

好高汁 推

真係要推!!

五

大

訢

巴打講得好啱！推！

求

認同

我地要對準政權

巴打心水清！！

見解清晰!!!
支持

分析得好好
推

值得思考 , 合理預測之一
但千其唔好忽略事件轉壞既時候其他既變數例如外資, 貿易戰

推 唔好畀佢沉

對抗共產主義 推

矛頭指向垃圾政府

共產黨最叻就係人民VS人民架啦=-= 一早就知
個政權唔換得
D人當係屎一樣, 好易就換

要多d人冷靜去做呢種思考
大灣區警察唔係成件事嘅枝節
係極重要o既重點

對抗黑警, 只係5大訴求之一, 唔係唯一

你岩呀😭
好似係時候清醒返啦😭

方丈係真係可以好撚癲，好撚方丈

五大訴求 缺一不可
對家話要傾, 其實我地立場好清晰, 唔明有咩要傾
一定係我地成日出埋d膠post, spin走左自己既訴求,
咪L再覆d er er er post呀!!!! 做實事啦唔該!!!
你膠多一日, D 手足又俾人足多幾個!!!
請善用不推文回覆

集中番要特首普選權係最重要

所以文宣要推番送中條例仍然未落馬

有理 對準政權

大家唔好再掛住追4點鐘記招

基本上重點都畀你講曬

分析得好啱，推爆！！！

上兵伐謀
其下攻城
不如直接轉型做普選運動，更加清晰有力，難以模糊

雖然陰謀論少少, 但的確有道理, 亦要提防! 撚狗之餘唔好忘記幕後黑手係港共, 尤其好多人覺得送中已經壽終正寢鬆懈左, 但黎緊將香港赤化既法例一定陸續有黎!

咁有藝術感

最近運動聽到香港人加油 光復香港 時代革命
已經好少提五大訴求 缺一不可

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

講得好啱 推

拒絕大台
堅持流水社運

光復香港
時代革命

共產黨最叻靠嚇， 但恐懼 一個係人類嘅本性， 我哋要時刻提醒 自己要勇敢同埋叫身邊手足勇敢

警犬變陣唔再射TG, 用防暴快速捉人, 我地都要變陣, 重新用和理非對抗, 重回五大訴求

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

5 大訴求, 從來沒變, 只係人家別有用心, 砌詞狡辯. 企圖轉移事視. 再利用洗腦工具 (匪趣台) 去密集式向大眾洗腦, 繼續邪惡政權的愚民政策, 港獨議題. 從來都是子虛烏有. 所以民間記者會係十分重要

政黑鄉警勾結. 已經係世界聞名, 執法0既只得黑蛇. 他們執法不公. 街坊/示威者包圍蛇館係十分正常. 777 一直龜縮, 能接觸到的只有黑蛇. 試下 777 日日落街啊, 睇下有冇人圍鳩佢?

最後 :
5大訴求, 缺一不可

我要雙普選

5大訴求!!

make sense

回歸理性
先五大訊求 後屌黑警
9深1淺

推～
當公安take over, 明正言順行大陸個套rules, 模糊左jurisdiction 概念, 分分鐘唔使引渡條例都可以拉人

五大訴求, 決ㄧ不可, 不分化, 不割蓆

推
不要俾人海混淆視聽

對準林鄭政權，唔好仇恨popo模糊焦點，popo只係Condon。

仇警只係一個延續
五大訴求先至係重點

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

頭腦冷靜心要熱
五大訴求 決一不可

PISH

同意，焦點仍然係 反 送 中 ！

推
政治問題政治解決

今日喺微博先見到大陸搞咗個乜9撐香港警察日

五大訴求 缺一不可
毋忘初衷！！

冇錯政府係用緊警察黎消耗民怨 我哋一定要對準政權 唔係話唔追究警察 而係先政府再警察 一齊追究

推，雖然好長，但唔該睇晒佢

好重要呀，要推

高汁文推

我要雙真普選

的確最近資訊大部分充斥住黑警濫權，記者會，何君堯等
樓主講得無錯 我地既敵人係中共洗共 即使黑警鄉黑都只係棋子

請大家叫多個口號
政府腐敗 包庇黑警
要對準政權,唔好比人覺得只係警權過大問題,否則政府掉晒班condom仔就甩身

主線政府 支線黑警

五大訴求決一不可

政治問題政治解決

好！今日起！對翻個港共政府！再由港共政府既腐朽共翻落獨立調查黑警、鄉黑、送中條例...

以民生角度作切入點，忌用太多深奧既政治字眼，讓淺藍/綠營容易理解，更容易動之以情，最終靠黃營！

唔好睇小對手

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

好！今日起！對翻個港共政府！再由港共政府既腐朽推翻落獨立調查黑警、鄉黑、送中條例... 問題上

以民生角度作切入點，忌用太多深奧既政治字眼，讓淺藍/綠營容易理解，更容易動之以情，最終靠黃營！

輕推

頭腦清晰嘅要推一下

多謝寫得咁清𥇦呀

黑警好黑，好過份，但我地要對付真正目標唔係警
話晒佢地係隻棋子

唔好掛住打卒仔，背後隻帥先係重點

Focus! Focus!
近日政府紛紛出招 我地要冷靜小心應對！

Fucking strong post!!!!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

推 好同意。
頭腦要冷靜 心要熱。

我地要謹記我地嘅五大訴求！
黑警係用黎打壓我地嘅工具
要清算等成功咗都未遲
到時係真。民主自治
佢地插翼難飛！

推

Focus 主線

推到上熱門

全部人要睇到呀

我絕對認同你這篇文章,始作俑者係林鄭同埋佢班保皇黨，警察只係政府嘅犧牲品，我一向不贊成勇武抗爭，因為所謂嘅勇武，根本就起唔到作用仲要白白犧牲自己

幫你推撚爆佢

Strong post

推 唔好忘記五大訴求

推！！但仲有咩方法可以再逼政府回應訴求？

五大訴求缺一不可

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

係都幾好 清算左黑警 再繼續推五大訴求

脈絡清晰

留意一下

中point，推

「頭腦要冷靜，心要熱」
Warm heart, Cool Head!
推

推 唔好比政府模糊焦點

Push!!!

有啲驚個行會,點解佢強調咁急要開?有咩用?

推

[size=8]光復香港 時代革命[/size=8]

提埋去銀行禁曬啲現金出黎,cash is king

送中修訂議案已經再次提上立法會討論日程，請多加留意。

樓主好清醒 推爆佢

五大訴求
我要真普選

好文推

攻 防 戰 想贏只有一個方法

除咗何君堯之外都好同意

何君堯應該係真小丑

好強嘅分析！推～

Push!!

其實林鄭係司馬昭之心，但義士心有不甘，始終黑警太過份。但希望名位都係以大局為重，對準林鄭政權

推十次

哇，你篇文係文宣喎
可以比我整圖嗎？

五大訢求！

五大訴求

唔好剩係打警察，警察只係五大訴求其中一樣

正視聽

值得一推 再廣傳比所有抗爭既朋友

中哂 好多人中左共產黨圈套

信紅色思想一成雙目失明

偉大的共黨最擅長的確係分化敵人去轉移視線，

再充分利用次要敵人，然後到利用完就扮聖人替愚民消滅次要敵人，為自己建立正義形象

五大

哩篇文一定要所有人都睇到

五大訴求 不可忘記

5大訴求，缺一不可

笑既野 知道下咪算
對準焦點

真
黑警濫暴係要追究
但更重要係對準政權
唔好比佢spin走個focus

總之係想盡快平息
唔會咁容易喇

黑狗清算我buy, 但解記入場有保留

唔使見到先推，黎個應該要推到一萬個 like ar

Well said my friend

其實共黨始終信不過香港警察，尤其見他們膽敢威逼政務官加上其本身具有一定武力更令共黨擔心，

香港警察職責應為香港人服務但現在出賣香港人加上共黨需要顧及公安自己友利益，同香港警察知道共黨對香港的滲透遲早都會被替代

當然樓主講得好，要充分利用警察當然包括事後扮正義撇清同警察關係去消滅警察勢力去營造自己正義形象啦，依招係跟以前蘇聯學架

推 講得好

Posh

終於有正經post
分析得好好
大家對準焦點啦咪再比人帶風向

飛鳥盡良弓藏，狡兔死走狗烹

一日兩日就好搞笑， 左都成個星期， 都覺得奇怪
依樣睇法唔好得連登睇到

大家要share 出去
依個可能係突破口， 令黑警做番件有良心既事

政府同黑警都要清算
五大訴求 缺一不可

推 要睇

Pishhhh

推呀推呀推呀

推呀推呀推

不要推這個 POST
散發中共即將收拾港警的猜想，目的是軟化香港人

中共港共已經黔驢技窮
只是在重覆和放大一直錯誤的策略
香港人不用慌
堅持下去
中共自掘墳墓
越掘越深

強推

不過清算下何妖 同黑警都可以洩下我心頭之恨

光復香港 時代革命！！ 推！

推po 今日大埔

被師兄點醒番

應將焦點放在五大訴求上，對準政權

對準政權呀

對準政權，不要被轉移視線

簡單講用黑警做炮灰，保政府

推
Ching 見解獨到
在家長輩 話 黨手段層出不窮 背後有軍師
大家推推

五大訴求，唔好只側重獨立調查

最核心問題出於政權而非警察
對準政權，不要被轉移視線

大陸周邊其實好多國家想老共死，而所謂既盟友國家只不過有利益因素先同大陸友好

警察背後係中共政權

同意，最近覺得多咗好多 post 帶走其他方向，令焦點模糊，必須對準政權，五大訴求，缺一不可。

需要長期置頂

好有力量既分析

應將力量對準政權而非警察，警察背後真正敵人係共產黨

真正敵人係政府，起源係中共

分析得好詳細唔好忘記初衷係乜野 香港人加油！！

頭腦要冷靜，心要熱

多謝巴打提醒

警察作用係轉移視線同消磨作戰資源同鬥心

在家長輩話 一定要理性遊行 唔好成日勇武
會失民心 同埋俾政府鏟起 人人有罪
香港人做警察都被鏟起 唔係升職 你地醒下
佢地要大換血 係炒起你地

一定要主打做文宣 長行和平集會遊行

五大訴求 缺一不可

反送中

推到全港人睇到 醒下啦

敵人要用警察去焦點轉移，同消耗士氣

林鄭 賣港賊 屌你老母

警察係民意消耗工具，五大訴求缺一不可

推呀 對準政權！

相關文宣圖：

黑警即將成為呢場運動嘅犧牲品

屌 香港人頂住！

團結就是力量！

不鹿認同更多

必須對準政權，香港已岌岌可危

推呀大力推

推呀出力推

點樣清算黑警呢? 公安又點樣大搖大擺入香港呢?

Pushhh

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

5大
訴求
！

同意要對準番政權 五大訴求 缺一不可!!!!

..

光復香港 時代革命
#be humble

無民主最後會變集中營啊，新疆有版比你睇
抗爭至死！

五大訴求其實已經大包圍 冇得打散我地
一定係缺一不可

推！好重要！五大訴求吖！

推 大家唔好中計

好分析

推到多D人睇到 要醒了

我再推

請對準政權

其實五大訴求有3個係關警犬事

係毅進仔一路唔明白
堆公安打完人拍拍屎忽就走番大陸
留低毅進仔背負罵名
到時合情合理公安/老解合法鎮壓

血腥比市民睇畫面
又可以攞正義光環

毅進condom好洗好用

幫手一推

5大訴求，缺一不可！

多謝樓主分析

五大訴求
缺一不可!

政治問題，政治解決

當然可以

推，一定唔可以比共狗得米

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

堅推！

推推
大家要記得五大訴求缺一不可呀！

對準焦點

Push
黑警可恥
但唔可以忘記最初行出黎嘅目的
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

差啲賓周裡翻船

機場罷工
罷買
831和平遊行
DEADLINE後罷工升級

政治問題 政治解決
黑警只係對手其中一件工具

有道理 推

是但啦反正一到9月就玩完架啦

咁即係警方同何妖等人明知被放上枱，
都照做呢啲野，
然後等俾老共清算？

香港人專門識卸膊，
如果成個警隊明知係咁樣既情況下，
都繼續做醜人，
好似有啲不合常理。

其實會唔會老共根本無諗過要清算任何人，
唯獨香港抗爭者。

係，最根本的問題係政府，大家小心唔好被轉移視線

推

五大訴求，決一不可

推承受唔起再次膠化既後果

如果共產黨想犧牲佢地，唔會比佢地知，冇人會咁蠢明知只係犧牲品都衝出嚟。最有可能係而家表面上支持，放任呢班撚樣，但中後期會為咗香港而開佢地刀

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

共產黨一個威權主義人渣国，所以絕對唔會讓步人民！但人民越怕就越踩埋d，所以你見上面d公安只會武力往死裡打。而且三權合一，公安話疑犯犯事，法官係唔會判疑犯冇罪，所以陽光司法，犯人永遠只會認罪。

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

點解搞警察係會失焦？
又可以睇返伍公子講咩
又可以睇返愛爾蘭國父做過咩啦

警察由紅媒接力吊， 我哋一定要 [瞄 準 政 權]。

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命。
港人治港，高度自治。

重點po
Push

聚焦返去5大素求，
唔洗同啲黑警打泥漿摔角，
由鳩得佢時辰到自然比老共出賣。

推呀 要記住天琦講 不要被仇恨所支配 記住五大訴求 唔好失焦！

五大訴求，缺一不可！！

push~

都岩

大推 雖然話警察同黑社會好可惡，但同共產黨比算係小兒科

醒呀
唔好俾對家轉移視線

而家撤回都未講到
popo只係政權走狗

好有道理，推

好文要推一下

推
巴打講得啱，我地而家好似只係將焦點放係警黑上面
要重新聚焦番係五大訴求

對準政權！唔再膠化！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

推
不無道理

多謝你出嚟講返

我地要對準政權唔係政權既工具

pish 🥰

講得好 加油香港

Push, 五大訴求唔好同我講其他

我乜都唔理，淨係知香港警犬當香港人仇人咁打！如果佢哋冇報應嘅話，我切！

五大訴求 不成功不退散

要黎多次五大訴求大遊行

大灣區警察係絕對會換 但可能係滲透模式(如果我地贏左) 睇下共匪高層冇一個係廣東人就知 佢從來都當香港係外族 就算係自己人都可以出賣 更何況唔係呢

咁唔通唔理黑警？
係要佢撤回佢唔撤
我地反抗 佢用黑警還擊
咁係咪要打贏黑警先可以打政府？

有道牆喺度
點打入面嘅人

連仔可唔可以將呢篇文長期置頂
類似設立精華區咁

Push

呢幾日政府出黎講野都轉口風話唔係時候成交調查委員會，而唔係講係需要

「每次政府記者會都大打經濟牌，死話示威者搞亂香港，影響香港經濟，其實真正始作俑者係背後的政權。

中央已經全面反攻，政府拉攏商界表態轉移經濟差焦點，嘗試重新喚醒香港人追求安穩賺錢嘅基因。

好多香港人卻唔會知道賺快錢嘅代價係用香港下一代人嘅前途黎換的。」

力推

都有D道理。。。

啱

Push push push

五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各自努力

真係，黑警係要屌
但都要重申番五大訴求
光復香港，時代革命

有道理支持

推。
對準政權。
唔好比港共甩身。

上

唔失焦！

樓主好撚心水清

解決方案：

1.）勇武派已成為香港社運ICON，轉身成宣傳角色，將高度提高至Hero級別！

2.）和理派活動可以正常運作，加入經濟戰元素，例如罷買及轉移資產

3.）民間火力要集中回政權身上，不要被分散及淡化

4.）強化輿論戰力量，中間派會是勝負關鍵之一

推下先

依家成個運動已經失焦
請大家諗諗 我哋為乜日日去發夢
唔係因為黑警
而係五大訴求阿
唔該大家唔好將垃圾post推上去熱門
咁樣做只會幫緊政府
我哋依場運動一輸就玩完嫁啦

請大家槍口對準番政府
黑警係要清算 但個政府一日味死 我哋可以點清算班黑警阿
冇人會幫到我地嫁

冇錯
所以下次就要係中聯辦 政總 立法會飲酒

我覺得大部分係諗太多 尤其係何君堯同東方
如果係要抹黑差佬今日就唔會有各區去警署撐警既活動 何妖就不嬲都咁講野 佢殺人都講過 自慰算係d乜

推番上熱門

push

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

要推

Pushh

好值得參考嘅分析，但你太神化白粉報
佢哋真係可以因爲郵局派錯信屌足郵政署幾年

醒未啊香港人

厚黑學

勿忘初衷，玩完記得行番正軌。

Pushing

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

好神奇，睇住個mon個陣啲紅字會自動浮凸上黎。

推

共 產 黨

大家唔好失焦，記住林鄭講一套做一套，送中條例仲係法案事務文件，記住4訴求。

勿忘初衷，五大訴求，缺一不可！

唔推唔得！

捱

p

有道理！

再推！

推 要公安都唔要黑警

依篇文有理有據，幫手推一推
黑警只係五大訴求嘅其中一點，希望大家唔好唔記得

兩個都不了

嗯嗯大家最後要記住對準番政權，繼續壯大公民社會既力量，同埋增加政權既管治成本

要觀察下東方報多陣
可能order落嚟要啲時間

公安代替警狗，對焦土係好消息

文宣，講出事實真相

高質分析。推。

黑警成condom就梗架喇
五大訴求 缺一不可

15個鐘先睇到

五大訴求
缺一不可
政治問題政治解決
對準香港政府
黑警只係condom

有趣有趣

真係要推一推，唔好俾班狗覺得自己咁撚重要

所以要有三大法寶傍身

1.同理心
2.獨立思考 fact check 能力
3.明辨是非對錯能力

其實屈人「左膠」最廉價
佢哋最近仲興做fake news ,標題黨屈同路人
現在屈緊ay

之前仲毒，用陳沛然post屈，
spin佢閙細良等「左膠」起大台
其實陳醫生明明笑緊葉國謙 葉劉大台論

依班人極惡毒
最叻狂開post屈同路人
保皇，林鄭，中共就少鬧

講得好好 完全邊析晒整個局面

Pish~

再幫你推

佢最陰就係成立調查委員會 唔撒暴動同條例

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

只要我地持續示威
1.比大粒佬走資
2.燒支那維穩資金
3.罷買/賣
4.癱瘓香港
5.西方國家制裁
6.輸出革命
7.全力打文宣
8.每個星期撚狗(不被捕)
9.兌換美金
10.打擊中資企業
11.再發起大罷工

共產黨兩年內 鐵定收皮

五大訴求，缺一不可可

真普選！！

推，絕對唔可以放過始作俑者，港共政府！

認同集中番 五大訴求

對準

我要真普選！

分析正確

徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

黑警都有今日 全部之後做保安啦

唔該清算晒全隊3萬幾人
淨係清藍衫你估員佐級會會點
分分鐘掃射白衫
藍衫先最多人 又爛命一條

對準政權，五大訴求，缺一不可！

推
五大訴求

hello

Sell say

就算憤怒都要保持頭腦清醒，五大訴求缺一不可，否則全部人都萬劫不復。

高汁幫推

黑警要清算
但係首先拒絕公安治港

值得思考

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命
#3343
BKJM9
• 1h

lm

推爆你

要把目標對準林鄭月娥及賣港政府

要置頂

可以順住個勢趁藍絲轉軚

將焦route返去五大訴求同對準政權？

勿忘初衷

推
五大訴求 缺一不可
大家明天維園見!

針對返高官同建制，尤其是應該質疑是否想大清算後重推修例？

仲以為東方收唔夠維穩費

有道理
的確值得思考下

上半part我覺得OP諗多咗
不過整個嗰part認同
現在真係失焦得好緊要
問心嗰句
好多社區衝突、市民鬥狗都係出於針對警察暴動的發洩
但仲有幾多人係單單為五大訴求？
加上太多民眾衝突
好坦白講
我所認識好多人都已經對衝突疲勞
呢一點係就算理解明白所有事都係林奠做成都好
民意事實上正在一點一滴地流失
再維持現況
恐怕最後只會落得雨傘般的下場

唔好單單屈人唱失敗論
因時制宜
對家已經變咗陣
香港人現在真的要反思的係點樣令正苦正面回應五大訴求
搞民眾等同搞支持你的人
恐怕未達到目標前已經盡失民心
嗰班人係自私
但怪責人自私於事無補
既然如此
香港人必須保持冷靜和靈活
既然雨傘可以由和理非進化成勇武
現在脅持民意更多棋可行
應靈活變通

香港人加油💪🏻

推！
唔好為淡氣 保護好自己！

好文要推！！

麻包袋

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

警世post
每日提醒自己

需要推

一定要推
光復香港 時代革命

推！！！！
大家要保持清醒 唔好失焦 搞9完班黑警洩憤就算
我地要清算既唔單止係班黑警 最重要既係佢背後既政府！！！！
五大訴求 缺一不可！！！！

認同

推，集中返去五大訴求

黑警只係個煙幕，唔好比佢分散焦點，推

wish

推！！
lm等支爆

可能想推哂落黑警度了

五大訴求
缺一不可！

Too long don’t read

咁警察要自救其實要收手啵，不過佢地邊識咁多

分析清晰，合理，支持

真堅料

一定要以五大訴求為主!

黑警死全家就一定要, 政府更加要清算, 每一個司局長都要清算!!

雙普選比一切重要
無雙普選有獨立調查委員會都唔夠

黑警濫權令所有人都好嬲
矛頭都先指向佢哋
忽視咗政府/中共先係邪惡軸心

要先冷靜落嚟
真正對準政權

5大訴求

缺一不可

Free Hong Kong
Push

Help push

黑警同林鄭從來都係side dish，主菜從來都係大灣區同中國因素。所以一定要趁佢(中國)病，攞佢命。

五大訴求！！！

講得好好，要推

推
毋忘初衷

推，港府只係傀儡
一切都可以從中共角度思考

好文必推
手足要時刻保持警覺同理性
對準目標

上呀

清算黑警永遠都要係雙普選之後

推呀屌

推啊！

推呀
黑警係要討伐
但唔好俾個政權走甩

推 光復香港
咩都唔比得 真普選唔該

推
金石良言

咬撚治五大

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

五大訴求缺一不可 沒有階段性勝利

推！完全同意，各位手足加油！

對準政權
五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

荃灣唔要人！唔好入黎！
義士唔好返荃灣屋企！

無變哂警黑問題

不嬲都係撤回送中
同埋五大訴求

真心要推！

Agree, 特別係東方行徑太古怪，大集團唔會為啖氣寫衰自己友，一定係利益行先

推爆佢！！！

講得好啱呀巴打，推呀

Adjfkrlwl

推
再搞大遊行
聚焦返5大訴求

唔洗灰
大家頭腦都好清醒
依家要重新對焦 支持再搞大遊行

相信好多人同我一樣對於政府嘅態度仲有黑警嘅行為覺得好嬲，唔明點解我哋只不過係爭取屬於自己嘅嘢 但係俾人指責 比人話係暴徒。作為一個基督徒，我相信個嗰帶領以色列人出埃及，幫大衛用三粒石打贏巨人歌尼亞嘅神，今時今日仲係於我地同在，仲係會幫我地打贏惡勢力嘅神。
可能呢度唔多基督徒甚至有信仰嘅，但係當你哋覺得好疲倦好無助嘅時候可以試吓好簡單咁祈禱話 「天父，幫我。」我相信 佢一定唔會唔理你。

每當我覺得好嬲嘅時候 我都會用呢句去提醒自己 呢班咁樣欺壓我哋嘅人 一定會有報應。

雖然我唔係教徒，但我感受到你嘅誠意，多謝你肯花時間打呢個留言。

推呀，十分中肯
針對警察係冇乜作用
堅守五大訴求！
政府先係最大問題

推
頭腦要冷靜 心要熱

好文好推

推呢啲好過推恥笑黑警既post啦

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

都同意 推

cls 一定要推
思路清晰既人可以帶領人們走正確既道路

唔推唔得，思路好清晰，我地目標只有一個，就係政府，而唔係警察，絕對唔可以俾人轉移目標。

推
啲人唔好再拎東方屌狗嚟打飛機Ok?

都同意你既講法，見到有人到宜家只係會問獨立調查，我地要話佢知堅持五大訴求缺一不可，不時有呢啲文提醒大家對焦真係幫到手。

唔好意思我覺得樓主有啲似5毛 我解釋一下
心水清既就知警權過大同濫權問題 係政治體制有問題 正所謂上樑不正下樑歪 先會導致出警權過大問題 同埋警黑有合作 都竟然無比政府去監督同譴責 可想而知 係政警黑3方合作 所以我覺得呢啲文章有啲風向文 想潛移默化我地諗既野 感覺慢慢想控制我地大腦思維咁
而我解釋一下點解咁講 因為我覺得都經歷左2個月左右
抗爭者都已經訓練到有獨立思考 所以依家一睇就知
中共 -》政府 -〉黑警 既問題
所以黑警濫權唔係黑警所有責任 而係上面個2個大佬都有問題 唔去鉗制警犬既權力問題
同埋樓主打咁大篇文 雖則好正面但其實係度游緊花園無重點淨係講5大訴求 但其實中間感覺滲透左白色恐怖出黎
利申：無惡意 純討論

149 頁 推

推

五大訴求 缺一不可
1. 政府立刻正名撤回逃犯條例
2. 立刻成立以大法官為首的獨立調查委員會作全面調查
3. 收回暴動定性，停止白色恐佈，釋放所有政治犯，承諾不秋後算帳
4. 特首、律政司、保安局局長、警務處處長失職導致社會撕裂應問責下台
5. 在沒有831框架下重啟政改，盡快落實雙普選，以解決政府沒代表性，政策倒行逆施的問題

push

共產黨建國以來從未讓步
就因為咁
我哋更加no way back,
求大家繼續各自爬山
否則
大灣區集中營
指日可待

推番上黎

加多條 便衣狗 扮前線

保持謙虛 行動大膽
Be Water, Be Humble!!!

深夜一推
勿忘初衷

好人有好報

失焦問題好嚴重 唉

好post要推，運動唔可以失焦

毋忘初衷

希望大家幫手推之餘，仲要share出去俾身邊既人知道

支持焦土

be water! 推

主線最重要 push

重要野推一推

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

承上啟下

我見好多post力吹721
好同意721係其中一個政府未訴得掂的炸彈，但其實721同5大訴求要同時做。721都係反送中運動政府其中一招而發生的事， 市民係一定唔會忘記， 同政客只要問支唔支持警察令佢地歸邊去黑社會即可， 記者係記者會keep住問就得
721 源起永遠都係反送中， 家陣對家spin左focus去popo因為準備當popo係condom, 等大家少d理777政權所犯的錯誤。

所以一定每一次都要提返反送中，5大訴求

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界

推俾多啲人睇！

！！！黑警戰術！！！
依家黑警會亂捉市民
再引班示威者包圍警署要求放人
再乘機捉人

我又真係唔明
其實只要肉體上/精神上擊潰特區武裝力量
完全癱瘓特區運作
叫一句香港獨立
委任陳太籌組過渡政府接管特區
公投歸英/獨立一劑斷尾
班傻鳩死都唔出老解唯有係咁做

主流群眾嘅腐敗都係

Sorry阻你少少位
［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

有咩慘得過黑警仲以為自己係英雄

「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

推到差佬叛變

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

推，唔好再比d嘢sidetracked，針對返五大訴求set deadline，唔回應再升級行動

一日睇一次

721

堅，成個運動焦點轉移，我地被人拉住走咁

五大訴求 缺一不可
唔好唔記得我地一直係為左啲咩而走上街頭
唔好令大家既心機努力白費
政府令香港人流過既汗血淚係要還架

五大訴求 缺一不可
呢個先係主任， 點解今日咁多721

唔可以停，要繼續畀壓力政府。

事實上黑警執法問題真係佔咗612後50%嘅問題，所以話香港人要求其實真係好低

對準政權 黑警
落實雙普選、改革政府

講得好中point

推燃爆佢

push
721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

推呀！

警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

推你老母

講到 1999，啲論據好弱
其中一個訴求係成本獨立調查委員會，而且呢個係社會最大共識，政府最無legitimacy 唔做，咁你點唔追究黑警濫權？警察執法濫權係破壞緊法治，警察濫權點會唔係政府腐敗的體現？

做法上係咪勇武狙擊警署，可以再討論。

但政府到而家最錯嘅就係警暴，不撤回，同埋元朗恐襲，一定要聚焦政府最無合理性的位。

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命
毋忘721‧元朗恐襲

完全同意
推

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

樓主分析得好好，我地終極目標係要有真普選，所以黑警只係支線，唔好比佢蒙糊左焦點

痴撚線，高質到眼濕濕....無錯，我地最後嘅目標一定係改變制度，否則的話所有問題根本就無解決過！！

光復香港的意義其實係等於要求政制改革

721·

堅持5大投求，缺一不可！

必須追究721
必須回應五大訴求

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

毋忘初心

勿忘初衷
推

呢類講法似乎係大家想像出黎...

共產黨當抗爭者係無生產力既垃圾，
做乜要為咗啲垃圾而得失自己友？
如果話而家係利用班警察，
一年半載之後搵大灣區公安取代香港警察係香港既權力，
咁我會覺得大機會啲。
如果係咁既話，
共產黨既實際操作會係點做？

721起訴咗未

推推推推推推推

Pishhhhh

712

好似梁振英咁明升暗降囉
將班撚樣推做教官
話叫啲武警嚟「實習/交流」
一步步取代

我睇灑 推

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

講得非常好

721 721 721

如匪共所願，唔搞大對唔住義士。
整日話有外國勢力，其實提醒你得就應該要拉埋點外國勢力！
整日要香港獨立，都要準備埋地下黨，訓練埋點人搞事！

推推推推推

真心要推

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

推

照計香港情況已經推到國家級層面
中共手法一定係硬打加陰毒
唔會放軟手腳

務求有咁快得咁快維穩

721
811

今晚出手個d係公安

謹記五大訴求

推爆全宇宙

軍師

Good

講得好中肯

蓄意全部或局部消滅某一國族、族群、種族或宗教團體，犯有下列行為之一者：
* 殺害該團體的成員。（近距離開槍）
* 致使該團體的成員在身體上或精神上遭受嚴重傷害。（射爆眼球致永久失明）
* 故意使該團體處於某種生活狀況下，以毀滅其全部或局部的生命。（跟蹤及作出拘捕）
* 強迫轉移該團體之兒童至另一團體。（香港青年軍）

納粹德軍屠殺猶太人，就係因為猶太人只係佔小數但就掌管左德國經驗
同樣情況來到今時今日香港，只有700萬人架香港就掌管左中國70%外資

猶太人智商比德國人高，但武裝應力低，加上唔容易控制。
香港人比大陸人見識廣，加上受外國文化影響，唔容易俾共產黨控制。

推
香港要冷靜團結

對準政權！

推 對準目標 五大訴求 缺一不可

Pish呀
Focus返!

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

黑警呢D打後再清算都唔遲，真係唔好偏離呢五大訴求，最緊要一開始個主張同概念唔好被模糊化！

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

專家警告：中共暗殺自己友，嫁禍對方，以極端抹黑瓦解敵方力量

好人一世平安！
人手置頂唔該

口號可唔可以叫下 我要雙普選?
覺得爭取雙普選就可以對準政權

好明顯係佢哋唔見好多錢想快啲結束
香港最大投資者係共匪
大家抄到過年
和平又好游擊又好靜坐也好
冇中秋雙11聖誕新年
冇消費冇遊客冇經濟
抄到香港冧

用「還我」好啲
14年嗰陣都有人講過，話「我要」好似啲小朋友扭計咁，其實基本法係寫明有雙普選

有朋友做東方，佢話東方個老細係極睇心情出文章，一時一樣，唔係紅哂 🤔

朋友係黃絲

推，毋忘五大訴求

721 811

開始覺得大陸政府無諗住要呢場運動盡早完結。佢地派武警同老解渾入港警唔係因為港警唔夠人手，而係因為呢個係一個好好嘅實習機會，實習黎撲滅上面萬一有任何星星之火。

係, 所以至少要撐到9月等trump過左個人權法同幫班高官仔女番去大灣區, 先叫係階段勝利

㩒錯負皮

811

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

香 港 政 府 一 定 好 鍾 意 我 們 呢 班 抗 爭 者

推，要集中目標

推 認同你講法

推推推
睇清咗佢嘅打法 都唔知可以點
但我知道 我哋要為正義而戰

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

希望每個人都可以明白到我地口號嘅意思

分析得好，推

中共會唔會咁諗呢？
佢恃住自己有核武又成功同俄羅斯結盟
美國雖係軍事第一強國都唔敢打佢
而且技術佢已經有 偷返黎唔岩版權都好 佢識用就得
拖垮香港係大戰中的第一步棋
因為環球對香港同中國有唔小投資
一拖垮 環球資本經濟一定會大跌 民不聊生

你可以話對中國來講咪仲死
無錯 中國經濟會差 社會會亂 但中國有偏佈全國的AI網絡 一有叛亂 就武力震壓
有科技 技術同武器起手 再整另一套貨幣同經濟規則都得 不過用返人民幣都無問題 不過要先將人仔電子化 唔用blockchain 改多改小無人知 邊個知就唔會再係人 新經濟規則下 順我者可得最大利益 逆我者亡

與此同事 以美國為首的民主自由社會 會因經濟突然下滑出現大量失業 民主國家領袖會忙於安撫人民 人民只會著重經濟而不理道德 這正是分化各國人民的最好時機 咁只要利誘人民 再扶植親共人物上台 咁中國就會重現萬邦來朝的局面

五大訴求，缺一不可!

緊記五大訴求

幫手推上去

我地要團結，勿忘初衷

推
另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

#不分化 #不割蓆 #不篤灰

非常理性既分析。

[思想改革] 抗爭者的思路

同意「頭腦要冷靜，心要熱」
情理要兼備先行到落去
可以嬲但唔好太火滾
可以冷靜但又唔好冷血

818大遊行

Push!!!!

繼續推

再觀乎機場事件，共產黨目標就是要進行言論反制，因為他們最害怕抗爭思想蔓延北上，意圖標籤示威者為暴徒，再迫令明星表態，令大陸人不敢/會支持抗爭運動。

推 合理分析

好好幻